msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: YITH WCWL-四亩地\n"
"POT-Creation-Date: 2019-02-15 16:24+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-02-15 16:35+0800\n"
"Last-Translator: www.4mudi.com <admin@4mudi.com>\n"
"Language-Team: www.4mudi.com <admin@4mudi.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.7\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_x:1,2c\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:159
#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1484
#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1485
#: ../includes/class.yith-wcwl-install.php:245
msgid "Wishlist"
msgstr "收藏夹"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:161
#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:1048
#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:1196
#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:1202
#: ../plugin-fw/lib/yit-plugin-panel.php:73
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:162
#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:243
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:163
msgid "Premium Version"
msgstr "高级版本"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1015
msgid "Enable all plugin features"
msgstr "启用所有插件功能"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1016
msgid ""
"Be sure to select at least one option in the Wishlist page menu in this "
"settings page"
msgstr "请务必在此设置页面的“收藏夹”页面菜单中至少选择一个选项"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1017
msgctxt "[Part of]: Also, please read the plugin documentation"
msgid "Also, please read the plugin"
msgstr "另外，请阅读插件"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1018
msgctxt "[Part Of]: Also, please read the plugin documentation"
msgid "documentation"
msgstr "文档"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1024
msgid "Upgrade to the PREMIUM VERSION"
msgstr "升级到高级版"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1028
msgid "Discover the Advanced Features"
msgstr "探索高级功能"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1029
msgid ""
"Upgrade to the PREMIUM VERSION of YITH WOOCOMMERCE WISHLIST to benefit from "
"all features!"
msgstr "升级到YITH WOOCOMMERCE WISHLIST的高级版本，以受益于所有功能！"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1035
msgid "Get Support and Pro Features"
msgstr "获取支持和高级版功能"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1036
msgid ""
"By purchasing the premium version of the plugin, you will take advantage of "
"the advanced features of the product and you will get one year of free "
"updates and support through our platform available 24h/24."
msgstr ""
"通过购买高级版插件，你将充分使用产品高级功能，且你将获取一年免费更新，并通过"
"我们的平台获取24小时的支持。"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1046
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1053
msgid "Enable YITH Wishlist"
msgstr "启用收藏夹"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1060
msgid "Default wishlist title"
msgstr "默认收藏夹标题"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1062
#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1063
#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1299
#, php-format
msgid "My wishlist on %s"
msgstr "%s收藏夹"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1068
msgid "Wishlist Page"
msgstr "收藏夹页面"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1069
msgid "Page contents: [yith_wcwl_wishlist]"
msgstr "页面内容： [yith_wcwl_wishlist]"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1078
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1079
msgid ""
"You can add the button in variable products only after the \"Add to Cart\" "
"button or using the shortcode [yith_wcwl_add_to_wishlist]."
msgstr ""
"你可以只在可变产品添加按钮在\"添加到购物车\"按钮之后或者使用简码"
"[yith_wcwl_add_to_wishlist]."

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1085
msgid "After \"Add to cart\""
msgstr "\"添加到购物车\"之后"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1086
msgid "After thumbnails"
msgstr "缩略图之后"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1087
msgid "After summary"
msgstr "摘要之后"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1088
msgid "Use shortcode"
msgstr "使用简码"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1093
msgid "Redirect to cart"
msgstr "重定向到购物车"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1094
msgid ""
"Redirect to cart page if \"Add to cart\" button is clicked in the wishlist "
"page."
msgstr "如果点击了收藏夹页面的\"添加到购物车\"按钮，重定向到购物车页面。"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1100
msgid "Remove if added to the cart"
msgstr "如果添加到购物车则移除"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1101
msgid "Remove the product from the wishlist if it has been added to the cart."
msgstr "如果它已被添加到购物车，从购物清单删除产品。"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1107
msgid "\"Add to Wishlist\" text"
msgstr "\"添加到收藏夹\"文字"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1109
msgid "Add to Wishlist"
msgstr "添加到收藏夹"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1114
msgid "\"Browse wishlist\" text"
msgstr "\"浏览收藏夹\"文字"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1116
#: ../includes/class.yith-wcwl-ui.php:82 ../includes/class.yith-wcwl-ui.php:83
msgid "Browse Wishlist"
msgstr "浏览收藏夹"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1121
msgid "\"Product already in wishlist\" text"
msgstr "\"产品已在收藏夹存在\"文字"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1123
#: ../includes/class.yith-wcwl-ui.php:83
msgid "The product is already in the wishlist!"
msgstr "该产品已在收藏夹！"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1128
msgid "\"Product added\" text"
msgstr "\"产品已添加\"文字"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1130
#: ../includes/class.yith-wcwl-ui.php:82
msgid "Product added!"
msgstr "产品已添加！"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1135
msgid "\"Add to Cart\" text"
msgstr "\"添加到购物车\"文字"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1137
msgid "Add to Cart"
msgstr "添加到购物车"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1142
msgid "Show Unit price"
msgstr "显示单价"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1143
msgid "Show unit price for each product in wishlist"
msgstr "在收藏夹显示每个产品单元价格"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1150
msgid "Show \"Add to Cart\" button"
msgstr "显示\"添加到购物车\"按钮"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1151
msgid "Show \"Add to Cart\" button for each product in wishlist"
msgstr "在收藏夹中显示每个产品的 \"添加到购物车\" 按钮"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1158
msgid "Show Stock status"
msgstr "显示库存状态"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1159
msgid ""
"Show \"In stock\" or \"Out of stock\" label for each product in wishlist"
msgstr "在收藏夹为每个产品显示\"有货\"或\"缺货\"标签"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1166
msgid "Show Date of addition"
msgstr "显示添加日期"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1167
msgid "Show the date when users have added a product to the wishlist"
msgstr "显示用户添加至收藏夹的日期"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1174
msgid "Add second remove button"
msgstr "添加第二删除按钮"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1175
msgid "Add a second remove button in the last column, with extended label"
msgstr "在最后一列添加第二个删除按钮，带有扩展标签"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1190
msgid "Styles"
msgstr "风格"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1197
msgid "Use buttons"
msgstr "使用按钮"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1198
msgid "Use buttons instead of simple anchors."
msgstr "使用按钮代替简单的锚。"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1204
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义CSS"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1211
msgid "Use theme style"
msgstr "使用主题样式"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1212
msgid "Use the theme style."
msgstr "使用主题样式。"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1218
msgid "Rounded buttons"
msgstr "圆形按钮"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1219
msgid "Make button corners rounded"
msgstr "使按钮圆角"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1225
msgid "\"Add to Wishlist\" icon"
msgstr "\"添加到收藏夹\"图标"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1226
msgid "Add an icon to the \"Add to Wishlist\" button"
msgstr "添加一个图标到\"添加到收藏夹\"按钮"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1236
msgid "\"Add to Cart\" icon"
msgstr "\"添加到购物车\"图标"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1237
msgid "Add an icon to the \"Add to Cart\" button"
msgstr "添加一个图标到\"添加到购物车\"按钮"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1255
msgid "Social Networks & Share"
msgstr "社交网络与分享"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1262
msgid "Share on Facebook"
msgstr "分享到Facebook"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1263
msgid "Show \"Share on Facebook\" button"
msgstr "显示\"分享到Facebook\"按钮"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1269
msgid "Tweet on Twitter"
msgstr "Twitter推文"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1270
msgid "Show \"Tweet on Twitter\" button"
msgstr "显示\"转发到Twitter\"按钮"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1276
msgid "Pin on Pinterest"
msgstr "钉到Pinterest"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1277
msgid "Show \"Pin on Pinterest\" button"
msgstr "显示\"转发到Pinterest\"按钮"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1283
msgid "Share on Google+"
msgstr "分享到谷歌加"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1284
msgid "Show \"Share on Google+\" button"
msgstr "显示\"分享到 Google+\"按钮"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1290
msgid "Share by Email"
msgstr "通过邮箱分享"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1291
msgid "Show \"Share by Email\" button"
msgstr "显示\"通过邮件分享l\"按钮"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1297
msgid "Social title"
msgstr "社交标题"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1304
msgid "Social text"
msgstr " 社交文字"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1305
msgid ""
"It will be used by Twitter and Pinterest. Use <strong>%wishlist_url%</"
"strong> where you want to show the URL of your wishlist."
msgstr ""
"它将通过Twitter和Pinterest的使用。使用<strong>%wishlist_url%</strong>要显示你"
"收藏夹的网址。"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1312
msgid "Social image URL"
msgstr "社交图片网址"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1313
msgid "It will be used by Pinterest."
msgstr "它将通过Pinterest使用"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1327
#, php-format
msgid ""
"If you want to take advantage of this feature, you could consider to "
"purchase the %s."
msgstr "如果你想利用此功能，你可以考虑购买%s"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1332
msgid "YITH WooCommerce Frequently Bought Together Integration"
msgstr "YITH WooCommerce经常一起购买集成"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1339
msgid "Enable slider in wishlist"
msgstr "在收藏夹启用幻灯片"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1340
#, php-format
msgid ""
"Choose to enable product slider in wishlist page with linked products (<a "
"href=\"%s\" class=\"thickbox\">Example</a>). %s"
msgstr ""
"在收藏夹页面选择启用产品幻灯片链接产品 (<a href=\"%s\" class=\"thickbox"
"\">Example</a>). %s"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1376
msgid "\"Add to wishlist\" button"
msgstr "\"添加到收藏夹\"按钮"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1379
#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1397
#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1415
#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1433
#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1451
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1380
#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1398
#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1416
#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1434
#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1452
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1381
#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1399
#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1417
#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1435
#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1453
msgid "Border"
msgstr "边框"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1388
#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1406
#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1424
#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1442
msgid "Background (hover)"
msgstr "背景（悬停）"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1389
#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1407
#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1425
#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1443
msgid "Text (hover)"
msgstr "文字（悬停）"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1390
#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1408
#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1426
#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1444
msgid "Border (hover)"
msgstr "边框（悬停）"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1394
msgid "\"Add to Cart\" button"
msgstr "\"添加到购物车\"按钮"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1412
msgid "\"Style 1\" button"
msgstr "\"样式 1\"按钮"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1430
msgid "\"Style 2\" button"
msgstr "\"样式 2\" 按钮"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1448
msgid "Wishlist table"
msgstr "收藏夹表格"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1457
msgid "Headers"
msgstr "页眉"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1460
msgid "Background color"
msgstr "背景颜色"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1550
msgid "Wishlist Activated"
msgstr "收藏夹已激活"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1551
#, php-format
msgid ""
"In the YIT Plugin tab you can find the Wishlist options. With this menu, you "
"can access to all the settings of our plugins that you have activated. "
"Wishlist is available in an outstanding PREMIUM version with many new "
"options, <a href=\"%s\">discover it now</a>."
msgstr ""
"在YIT插件选项卡你可以找到愿望列表选项，使用此菜单，你可以访问所有你激活的插件"
"设置。在一个拥有高级版本更多新选项的愿望列表可用，<a href=\"%s\">现在发现它</"
"a>."

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1562
msgid "Wishlist Updated"
msgstr "收藏夹已更新"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-init.php:1563
#, php-format
msgid ""
"From now on, you can find all the options of Wishlist under YIT Plugin -> "
"Wishlist instead of WooCommerce -> Settings -> Wishlist, as in the previous "
"version. When one of our plugins is updated, a new voice will be added to "
"this menu. Wishlist has been updated with new available options, <a href=\"%s"
"\">discover the PREMIUM version.</a>"
msgstr ""
"从现在起，你可以从YIT插件 ->收藏夹代替以前版本WooCommerce ->设置 ->收藏夹找到"
"所有选项，当我们的插件有更新，一个新功能将添加到此菜单。收藏夹已有新的可用选"
"项，<a href=\"%s\">发现高级版本.</a>"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:123
msgid "Promotional email sent correctly"
msgstr "促销邮件正确发送"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:130
msgid "There was an error while sending emails; please, try again later"
msgstr "发送邮件时发生错误; 请稍后再试"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:146
msgid "Show \"Add to Cart\" checkbox"
msgstr "显示“添加到购物车”复选框"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:147
msgid "Show the checkbox to add multiple items to the cart with one click"
msgstr "显示复选框，只需点击一下即可将多个项目添加到购物车"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:155
msgid "Show \"Move to another wishlist\" dropdown menu"
msgstr "显示“移至另一个收藏夹”下拉菜单"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:156
msgid ""
"Show the dropdown menu to move one item to another user defined wishlist"
msgstr "显示下拉菜单将一个项目移动到另一个用户定义的收藏夹"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:172
msgid "Premium Settings"
msgstr "高级设置"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:179
msgid "Disable the wishlist for unauthenticated users"
msgstr "禁用未经身份验证的用户收藏夹"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:180
msgid ""
"Disable the wishlist features for unauthenticated users, redirecting them to "
"the login page"
msgstr "禁用未经身份验证的用户收藏夹功能，将其重定向到登录页面"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:187
msgid "Show login notice before wishlist table"
msgstr "在收藏夹表之前显示登录通知"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:189
msgid ""
"This option lets you add a notice before the wishlist table to ask "
"unauthorized users to login (use %login_anchor% placeholder to show login "
"link; leave empty to hide)"
msgstr ""
"此选项允许您在收藏夹表之前添加通知，要求未经授权的用户登录（使用%login_anchor"
"%占位符显示登录链接;留空则隐藏）"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:190
msgid "Please %login_anchor% to use all wishlist features"
msgstr "请%login_anchor%使用所有收藏夹功能"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:196
msgid "Login anchor text"
msgstr "登录锚文本"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:198
msgid ""
"This options lets you customize the login anchor text shown in wishlist "
"login notice"
msgstr "此选项允许您自定义收藏夹登录通知中显示的登录锚文本"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:199
msgid "login"
msgstr "登录"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:205
msgid "Wishlist search page title"
msgstr "收藏夹搜索页面标题"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:207
msgid "This option lets you customize the title of the wishlist search page"
msgstr "此选项可让您自定义收藏夹搜索页面的标题"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:208
#, php-format
msgid "Search a wishlist on %s"
msgstr "在%s搜索收藏夹"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:213
msgid "Enable multi-wishlist support"
msgstr "启用多个收藏夹支持"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:214
#, php-format
msgid ""
"Enable multi-wishlist support for logged in users (<a href=\"%s\" class="
"\"thickbox\">Example</a>)"
msgstr "为登录用户启用多收藏夹支持(<a href=\"%s\" class=\"thickbox\">示例</a>)"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:220
msgid "Show \"Product already in wishlist\" on multi-wishlist"
msgstr "在多收藏夹上显示“收藏夹中的产品”"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:221
msgid ""
"Show \"Product already in wishlist\" message also when a multi-wishlist is "
"activated"
msgstr "当多收藏夹激活时，也会显示“已经在收藏夹中的产品”消息"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:227
msgid "\"Add to Wishlist\" popup button text"
msgstr "“添加到收藏夹”弹出按钮文本"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:229
msgid "Text of the \"Add to Wishlist\" button in the popup"
msgstr "弹出的“添加到收藏夹”按钮的文本"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:230
msgid "Add to wishlist"
msgstr "添加到收藏夹"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:235
msgid "Enable \"Ask for an estimate\" button"
msgstr "启用“要求估算”按钮"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:236
#, php-format
msgid ""
"Shows \"Ask for an estimate\" button on wishlist page (<a href=\"%s\" class="
"\"thickbox\">Example</a>)"
msgstr ""
"在收藏夹页面上显示“要求估算”按钮(<a href=\"%s\" class=\"thickbox\">示例</a>)"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:242
msgid "Show additional notes when asking for an estimante"
msgstr "要求估算时显示附加说明"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:243
#, php-format
msgid ""
"Shows \"Additional notes\" text area to let users add more information when "
"asking for an estimate (<a href=\"%s\" class=\"thickbox\">Example</a>)"
msgstr ""
"显示“附加说明”文本区域，让用户在要求估算时添加更多信息(<a href=\"%s\" class="
"\"thickbox\">示例</a>)"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:249
msgid "Label for \"Additional notes\" text area"
msgstr "“附加说明”文本区域标签"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:251
msgid ""
"This option lets you customize the label for \"Additional notes\" text area"
msgstr "此选项允许您自定义“附加说明”文本区域的标签"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:252
msgid "Additional notes"
msgstr "附加说明"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:257
msgid "Show links"
msgstr "显示链接"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:258
msgid ""
"Show the links for the \"manage\", \"create\", and \"search\" pages after "
"the wishlist table"
msgstr "在收藏夹表之后显示“管理”，“创建”和“搜索”页面的链接"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:264
msgid "Title of the \"Create wishlist\" page"
msgstr "“创建收藏夹”页面标题"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:266
msgid ""
"This option lets you customize the title of the page where you can create a "
"new wishlist (only when additional info textarea is enabled)"
msgstr ""
"此选项允许您自定义页面的标题，您可以在其中创建新的收藏夹（仅当启用了其他信息"
"文本区域时）"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:267
#: ../templates/wishlist-manage.php:95
msgid "Create a new wishlist"
msgstr "创建新收藏夹"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:272
msgid "Title of the \"Manage wishlist\" page"
msgstr "“管理收藏夹”页面的标题"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:274
msgid ""
"This option lets you customize the title of the page where you can manege "
"the wishlist"
msgstr "此选项允许您自定义可以管理收藏夹页面的标题"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:275
#, php-format
msgid "Manage your wishlists on %s"
msgstr "在%s管理您的收藏夹"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:320
#: ../includes/class.yith-wcwl-privacy.php:133
#: ../templates/wishlist-manage.php:32
msgid "Wishlists"
msgstr "收藏夹"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:321
msgid "Popular"
msgstr "热门"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:322
msgid "\"Ask for an estimate\" email"
msgstr "“要求估算”邮件"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:323
msgid "Promotional email"
msgstr "促销邮件"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:371
msgid "Popular products"
msgstr "热门产品"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:374
msgid "Search by product"
msgstr "按产品搜索"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:385
#, php-format
msgid "Users that have added \"%s\" <a href=\"%s\" class=\"add-new-h2\">%s</a>"
msgstr "添加了\"%s\"用户<a href=\"%s\" class=\"add-new-h2\">%s</a>"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:385
msgid "Back to popular"
msgstr "返回热门"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:388
msgid "Search by user"
msgstr "按用户搜索"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:467
msgid ""
"In the YIT Plugin tab you can find the Wishlist options. With this menu, you "
"can access to all the settings of our plugins that you have activated."
msgstr ""
"在YIT插件选项卡中，您可以找到收藏夹选项。使用此菜单，您可以访问我们已激活的插"
"件的所有设置。"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:478
msgid ""
"From now on, you can find all the options of Wishlist under YIT Plugin -> "
"Wishlist instead of WooCommerce -> Settings -> Wishlist, as in the previous "
"version. When one of our plugins is updated, a new voice will be added to "
"this menu."
msgstr ""
"从现在起，您可以在YIT Plugin - > 收藏夹中找到收藏夹的所有选项，而不是"
"WooCommerce - > 设置 - > 收藏夹，如以前版本所示。 当我们的一个插件更新时，将"
"会在此菜单中添加新的语音。"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:551
msgid "User ID"
msgstr "用户ID"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:552
msgid "User Email"
msgstr "用户邮箱"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:553
msgid "User First Name"
msgstr "用户名字"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:554
msgid "User Last Name"
msgstr "用户姓氏"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:586
msgid "Wishlist Count"
msgstr "收藏夹数量"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:800
msgid "Wishlist \"Ask an estimate\""
msgstr "收藏夹“要求估算”"

#: ../includes/class.yith-wcwl-admin-premium.php:804
msgid "Wishlist Promotion"
msgstr "收藏夹促销"

#: ../includes/class.yith-wcwl-init.php:437
msgid ""
"We are sorry, but this feature is available only if cookies are enabled on "
"your browser."
msgstr "对不起，此功能必须让你的浏览启用cookies才可使用"

#: ../includes/class.yith-wcwl-init.php:438
msgid "Product correctly added to cart"
msgstr "产品正确添加到购物车"

#: ../includes/class.yith-wcwl-install.php:244
msgctxt "page_slug"
msgid "wishlist"
msgstr "收藏夹"

#: ../includes/class.yith-wcwl-premium.php:123
#: ../includes/class.yith-wcwl.php:809
msgid "You need to log in before creating a new wishlist"
msgstr "创建新收藏夹之前你需要登录"

#: ../includes/class.yith-wcwl-premium.php:128
msgid "Wishlist name is required"
msgstr "收藏夹名字是必须的"

#: ../includes/class.yith-wcwl-premium.php:132
msgid "Wishlist name exceeds the maximum number of characters allowed"
msgstr "收藏夹名字超出允许的最大字数"

#: ../includes/class.yith-wcwl-premium.php:171
msgid "Error occurred while creating a new wishlist."
msgstr "创建新收藏夹时发生错误"

#: ../includes/class.yith-wcwl-premium.php:247
msgid "Manage wishlists"
msgstr "管理收藏夹"

#: ../includes/class.yith-wcwl-premium.php:247
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: ../includes/class.yith-wcwl-premium.php:248
msgid "Create wishlist"
msgstr "创建收藏夹"

#: ../includes/class.yith-wcwl-premium.php:248
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: ../includes/class.yith-wcwl-premium.php:249
msgid "Search wishlists"
msgstr "搜索收藏夹"

#: ../includes/class.yith-wcwl-premium.php:249
#: ../templates/wishlist-search.php:32
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../includes/class.yith-wcwl-premium.php:324
msgid "Please, log in to use the wishlist features"
msgstr "请登录以使用收藏夹功能"

#: ../includes/class.yith-wcwl-premium.php:437
msgid "Wishlist correctly created"
msgstr "收藏夹已正确创建"

#: ../includes/class.yith-wcwl-premium.php:475
msgid "Wishlist successfully deleted"
msgstr "收藏夹删除成功"

#: ../includes/class.yith-wcwl-premium.php:475
msgid "There was an error while deleting the wishlist; please try again later!"
msgstr "删除收藏夹时出现错误; 请稍后再试！"

#: ../includes/class.yith-wcwl-premium.php:501
msgid "Estimate request sent"
msgstr "估计发送请求"

#: ../includes/class.yith-wcwl-premium.php:504
msgid "You should provide a valid email, that we can use to contact you"
msgstr "您应该提供一个有效的邮件，我们可以用来与您联系"

#: ../includes/class.yith-wcwl-premium.php:550
msgid "You have to select at least one product"
msgstr "您必须至少选择一个产品"

#: ../includes/class.yith-wcwl-premium.php:628
#, php-format
msgid "Element correctly moved to %s"
msgstr "元素正确移动到%s"

#: ../includes/class.yith-wcwl-premium.php:628
msgid ""
"There was an error while moving an item to another wishlist. Please, try "
"again later"
msgstr "将项目移动到另一个收藏夹时出错。 请稍后再试"

#: ../includes/class.yith-wcwl-privacy.php:50
msgid "While you visit our site, we’ll track:"
msgstr "当您访问我们的网站时，我们将跟踪："

#: ../includes/class.yith-wcwl-privacy.php:52
msgid ""
"Products you’ve added to the wishlist: we’ll use this to show you and other "
"users your favourite products, and to create targeted email campaigns."
msgstr ""
"您已添加到收藏夹中的产品：我们将使用此功能向您和其他用户展示您最喜爱的产品，"
"并创建有针对性的邮件活动。"

#: ../includes/class.yith-wcwl-privacy.php:53
msgid ""
"Wishlists you’ve created: we’ll keep track of the wishlists you create, and "
"make them visible to the store’s staff"
msgstr "您创建的收藏夹：我们会跟踪您创建的收藏夹，并使其对商店员工可见"

#: ../includes/class.yith-wcwl-privacy.php:55
msgid ""
"We’ll also use cookies to keep track of wishlist contents while you’re "
"browsing our site."
msgstr "我们还会在您浏览我们的网站时使用cookie来跟踪收藏夹内容。"

#: ../includes/class.yith-wcwl-privacy.php:58
msgid ""
"Members of our team have access to the information you provide us. For "
"example, both Administrators and Shop Managers can access:"
msgstr ""
"我们团队的成员可以访问您提供给我们的信息。 例如，管理员和商店管理都可以访问："

#: ../includes/class.yith-wcwl-privacy.php:60
msgid ""
"Wishlist details, such as products added, date of addition, name and privacy "
"settings of your wishlists"
msgstr "收藏夹详细信息，如添加的产品，添加日期，您的收藏夹的名称和隐私设置"

#: ../includes/class.yith-wcwl-privacy.php:62
msgid ""
"Our team members have access to this information to offer you better deals "
"for the products you love."
msgstr "我们的团队成员可以访问这些信息，为您所喜爱的产品提供更优惠的价格。"

#: ../includes/class.yith-wcwl-privacy.php:82
#: ../includes/class.yith-wcwl-privacy.php:98
msgid "Customer Wishlists"
msgstr "顾客收藏夹"

#: ../includes/class.yith-wcwl-privacy.php:195
#, php-format
msgid "Removed wishlist %s."
msgstr "已删除收藏夹%s"

#: ../includes/class.yith-wcwl-privacy.php:199
#, php-format
msgid "Wishlist %s has been retained."
msgstr "收藏夹%s已保留"

#: ../includes/class.yith-wcwl-privacy.php:210
msgid "Removed default user's wishlist"
msgstr "删除了默认用户的收藏夹"

#: ../includes/class.yith-wcwl-privacy.php:228
msgid "Token"
msgstr "令牌"

#: ../includes/class.yith-wcwl-privacy.php:229
msgid "Wishlist url"
msgstr "收藏夹网址"

#: ../includes/class.yith-wcwl-privacy.php:230
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ../includes/class.yith-wcwl-privacy.php:231
msgctxt "date wishlist was created"
msgid "Created on"
msgstr "创建日期"

#: ../includes/class.yith-wcwl-privacy.php:232
msgid "Visibility"
msgstr "可用性"

#: ../includes/class.yith-wcwl-privacy.php:233
msgid "Items Added"
msgstr "已添加项目"

#: ../includes/class.yith-wcwl-privacy.php:283
#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-admin-table.php:141
#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-admin-table.php:264
#: ../templates/add-to-wishlist-popup.php:69
#: ../templates/wishlist-create.php:33 ../templates/wishlist-manage.php:74
#: ../templates/wishlist-view.php:212
msgid "Shared"
msgstr "分享"

#: ../includes/class.yith-wcwl-privacy.php:286
#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-admin-table.php:144
#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-admin-table.php:271
#: ../templates/add-to-wishlist-popup.php:70
#: ../templates/wishlist-create.php:34 ../templates/wishlist-manage.php:75
#: ../templates/wishlist-view.php:215
msgid "Private"
msgstr "私人"

#: ../includes/class.yith-wcwl-privacy.php:289
#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-admin-table.php:138
#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-admin-table.php:257
#: ../templates/add-to-wishlist-popup.php:68
#: ../templates/wishlist-create.php:32 ../templates/wishlist-manage.php:55
#: ../templates/wishlist-manage.php:73 ../templates/wishlist-view.php:218
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: ../includes/class.yith-wcwl-shortcode-premium.php:109
#: ../includes/class.yith-wcwl-shortcode-premium.php:150
msgid "Sorry! This feature is available only for logged users"
msgstr "抱歉! 此功能仅适用于已登录的用户"

#: ../includes/class.yith-wcwl-shortcode-premium.php:265
msgid "Select a Wishlist"
msgstr "选择收藏夹"

#: ../includes/class.yith-wcwl-shortcode.php:45
msgctxt "[gutenberg]: block name"
msgid "YITH Add to Wishlist"
msgstr "YITH加入收藏夹"

#: ../includes/class.yith-wcwl-shortcode.php:46
msgctxt "[gutenberg]: block description"
msgid "Shows Add to Wishlist button"
msgstr "显示“添加到收藏夹”按钮"

#: ../includes/class.yith-wcwl-shortcode.php:51
msgid ""
"ID of the product to add to wishlist (leave empty to use global product)"
msgstr "要添加到收藏夹产品的ID（留空以使用全局产品）"

#: ../includes/class.yith-wcwl-shortcode.php:56
msgid "Url of wishlist page (leave empty to use default)"
msgstr "收藏夹页面URL（留空以使用默认值）"

#: ../includes/class.yith-wcwl-shortcode.php:61
msgid "Button label (leave empty to use default)"
msgstr "按钮标签（留空以使用默认值）"

#: ../includes/class.yith-wcwl-shortcode.php:66
msgid "\"Browse wishlist\" label (leave empty to use default)"
msgstr "“浏览收藏夹”标签（留空以使用默认值）"

#: ../includes/class.yith-wcwl-shortcode.php:71
msgid "\"Product already in wishlist\" label (leave empty to use default)"
msgstr "“产品已在收藏夹”标签（留空以使用默认值）"

#: ../includes/class.yith-wcwl-shortcode.php:76
msgid "\"Product added to wishlist\" label (leave empty to use default)"
msgstr "“产品已添加到收藏夹”标签（留空以使用默认值）"

#: ../includes/class.yith-wcwl-shortcode.php:81
msgid ""
"Icon for the button (use any FontAwesome valid class, or leave empty to use "
"default)"
msgstr "按钮的图标（使用任何FontAwesome有效类，或留空以使用默认值）"

#: ../includes/class.yith-wcwl-shortcode.php:86
msgid "Additional css classes for the button (leave empty to use default)"
msgstr "按钮的其他css类（留空以使用默认值）"

#: ../includes/class.yith-wcwl-shortcode.php:94
msgctxt "[gutenberg]: block name"
msgid "YITH Wishlist"
msgstr "YITH收藏夹"

#: ../includes/class.yith-wcwl-shortcode.php:95
msgctxt "[gutenberg]: block description"
msgid "Shows list of products in wishlist"
msgstr "显示收藏夹中的产品列表"

#: ../includes/class.yith-wcwl-shortcode.php:100
msgid "Choose whether to paginate items in the wishlist or show them all"
msgstr "选择是否对收藏夹中的项目进行分页或全部显示"

#: ../includes/class.yith-wcwl-shortcode.php:103
msgid "Paginate"
msgstr "分页"

#: ../includes/class.yith-wcwl-shortcode.php:104
msgid "Do not paginate"
msgstr "不要分页"

#: ../includes/class.yith-wcwl-shortcode.php:109
msgid "Number of items to show for each page"
msgstr "每页显示的项目数"

#: ../includes/class.yith-wcwl-shortcode.php:114
msgid "ID of the wishlist to show (EG: K6EOWXB888ZD)"
msgstr "要显示的收藏夹ID（例如：K6EOWXB888ZD）"

#: ../includes/class.yith-wcwl-shortcode.php:386
#: ../includes/class.yith-wcwl-ui.php:164
msgid "Share on:"
msgstr "分享："

#: ../includes/class.yith-wcwl-ui.php:118
#: ../includes/class.yith-wcwl-ui.php:200
msgid "Select options"
msgstr "选择选项"

#: ../includes/class.yith-wcwl-ui.php:168 ../templates/share.php:20
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: ../includes/class.yith-wcwl-ui.php:171 ../templates/share.php:26
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: ../includes/class.yith-wcwl-ui.php:180
msgid "email"
msgstr "邮箱"

#: ../includes/class.yith-wcwl.php:201
msgid "An error occurred while adding products to the wishlist."
msgstr "添加产品到收藏夹时发生错误。"

#: ../includes/class.yith-wcwl.php:293
msgid "An error occurred while adding products to wishlist."
msgstr "添加产品到收藏夹时发生错误"

#: ../includes/class.yith-wcwl.php:310
msgid "The \"Remove\" option now does not require any parameter"
msgstr "\"删除\"选项不需要任何参数"

#: ../includes/class.yith-wcwl.php:359
msgid "An error occurred while removing products from the wishlist"
msgstr "从收藏夹删除产品时发生错误"

#: ../includes/class.yith-wcwl.php:1610
msgid "Product successfully removed."
msgstr "产品成功删除。"

#: ../includes/class.yith-wcwl.php:1614
msgid "Error. Unable to remove the product from the wishlist."
msgstr "错误。无法从收藏夹删除该产品。"

#: ../includes/class.yith-wcwl.php:1618 ../templates/wishlist-view.php:242
msgid "No products were added to the wishlist"
msgstr "没有产品加入到收藏夹"

#: ../includes/class.yith-wcwl.php:1660
msgid "An error as occurred."
msgstr "发生错误。"

#: ../includes/emails/class.yith-wcwl-estimate-email.php:61
msgid "Wishlist \"Ask for an estimate\" email"
msgstr "收藏夹“要求估算”邮件"

#: ../includes/emails/class.yith-wcwl-estimate-email.php:62
msgid ""
"This email is sent when a user click the \"ask for an estimate\" button, "
"only if this feature has been enabled in the wishlist option panel"
msgstr ""
"当用户点击“要求估算”按钮时，只有在收藏夹选项面板中已启用此功能时才发送此邮件"

#: ../includes/emails/class.yith-wcwl-estimate-email.php:64
msgid "Estimate request"
msgstr "估算请求"

#: ../includes/emails/class.yith-wcwl-estimate-email.php:65
msgid "[Estimate request]"
msgstr "[要求估算]"

#: ../includes/emails/class.yith-wcwl-estimate-email.php:219
#: ../includes/emails/class.yith-wcwl-promotion-email.php:305
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: ../includes/emails/class.yith-wcwl-estimate-email.php:221
#: ../includes/emails/class.yith-wcwl-promotion-email.php:307
#, php-format
msgid ""
"This field lets you modify the email subject line. Leave blank to use the "
"default subject: <code>%s</code>."
msgstr "此字段可让您修改邮件主题行。 留空以使用默认主题：<code>%s</code>."

#: ../includes/emails/class.yith-wcwl-estimate-email.php:226
msgid "Recipient(s)"
msgstr "收件人"

#: ../includes/emails/class.yith-wcwl-estimate-email.php:228
#, php-format
msgid ""
"Enter recipients (comma separated) for this email. Defaults to <code>%s</"
"code>"
msgstr "输入此邮件的收件人（以逗号分隔）。 默认为<code>%s</code>"

#: ../includes/emails/class.yith-wcwl-estimate-email.php:233
msgid "Send CC copy"
msgstr "发送抄送副本"

#: ../includes/emails/class.yith-wcwl-estimate-email.php:235
msgid "Send a carbon copy to the user"
msgstr "发送抄送给用户"

#: ../includes/emails/class.yith-wcwl-estimate-email.php:239
#: ../includes/emails/class.yith-wcwl-promotion-email.php:313
msgid "Email Heading"
msgstr "邮件标题"

#: ../includes/emails/class.yith-wcwl-estimate-email.php:241
#: ../includes/emails/class.yith-wcwl-promotion-email.php:315
#, php-format
msgid ""
"This field lets you modify the main heading contained within the email "
"notification. Leave blank to use the default heading: <code>%s</code>."
msgstr ""
"此字段允许您修改邮件通知中包含的主标题。 留空以使用默认标题：<code>%s</code>."

#: ../includes/emails/class.yith-wcwl-estimate-email.php:246
#: ../includes/emails/class.yith-wcwl-promotion-email.php:321
msgid "Email type"
msgstr "邮件类型"

#: ../includes/emails/class.yith-wcwl-estimate-email.php:248
#: ../includes/emails/class.yith-wcwl-promotion-email.php:323
msgid "Choose which type of email to send."
msgstr "选择要发送的邮件类型。"

#: ../includes/emails/class.yith-wcwl-estimate-email.php:252
#: ../includes/emails/class.yith-wcwl-promotion-email.php:327
msgid "Plain text"
msgstr "纯文本"

#: ../includes/emails/class.yith-wcwl-estimate-email.php:253
#: ../includes/emails/class.yith-wcwl-promotion-email.php:328
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: ../includes/emails/class.yith-wcwl-estimate-email.php:254
#: ../includes/emails/class.yith-wcwl-promotion-email.php:329
msgid "Multipart"
msgstr "多部分"

#: ../includes/emails/class.yith-wcwl-promotion-email.php:43
msgid "Wishlist Promotional Email"
msgstr "收藏夹促销邮件"

#: ../includes/emails/class.yith-wcwl-promotion-email.php:44
msgid ""
"This email is sent to users to inform them about a promotion on a product "
"that was added to their wishlist"
msgstr "此邮件将发送给用户，以通知他们在添加到其收藏夹中产品上的促销活动"

#: ../includes/emails/class.yith-wcwl-promotion-email.php:46
msgid "There is a deal for you!"
msgstr "有一个交易给你！"

#: ../includes/emails/class.yith-wcwl-promotion-email.php:47
msgid "A product of your wishlist is on sale"
msgstr "您的收藏夹产品正在出售中"

#: ../includes/emails/class.yith-wcwl-promotion-email.php:334
msgid "Email HTML Content"
msgstr "邮件HTML内容"

#: ../includes/emails/class.yith-wcwl-promotion-email.php:336
msgid ""
"This field lets you modify the main content of the HTML email. You can use "
"the following placeholder: <code>{user_name}</code> <code>{user_email}</"
"code> <code>{user_first_name}</code> <code>{user_last_name}</code> "
"<code>{product_image}</code> <code>{product_name}</code> "
"<code>{product_price}</code> <code>{coupon_code}</code> <code>{coupon_amount}"
"</code> <code>{add_to_cart_url}</code>"
msgstr ""
"该字段允许您修改HTML电子邮件的主要内容。 您可以使用以下占位符："
"<code>{user_name}</code> <code>{user_email}</code> <code>{user_first_name}</"
"code> <code>{user_last_name}</code> <code>{product_image}</code> "
"<code>{product_name}</code> <code>{product_price}</code> <code>{coupon_code}"
"</code> <code>{coupon_amount}</code> <code>{add_to_cart_url}</code>"

#: ../includes/emails/class.yith-wcwl-promotion-email.php:339
msgid ""
"<p>Hi {user_name}</p>\n"
"<p>A product of your wishlist is on sale!</p>\n"
"<p>\n"
"\t<table>\n"
"\t    <tr>\n"
"\t        <td>{product_image}</td>\n"
"\t        <td>{product_name}</td>\n"
"\t        <td>{product_price}</td>\n"
"\t    </tr>\n"
"\t</table>\n"
"</p>\n"
"<p>Use this coupon code <b><a href=\"{add_to_cart_url}\">{coupon_code}</a></"
"b> to obtain a wonderful discount!</p>"
msgstr ""
"<p>你好，{user_name}</p>\n"
"<p>你的收藏夹产品正在促销！</p>\n"
"<p>\n"
"\t<table>\n"
"\t    <tr>\n"
"\t        <td>{product_image}</td>\n"
"\t        <td>{product_name}</td>\n"
"\t        <td>{product_price}</td>\n"
"\t    </tr>\n"
"\t</table>\n"
"</p>\n"
"<p>使用此优惠代码<b><a href=\"{add_to_cart_url}\">{coupon_code}</a></b>可获得"
"优惠折扣！</p>"

#: ../includes/emails/class.yith-wcwl-promotion-email.php:354
msgid "Email Text Content"
msgstr "邮件文字内容"

#: ../includes/emails/class.yith-wcwl-promotion-email.php:356
#: ../templates/admin/wishlist-panel-send-promotional-email.php:23
msgid ""
"This field lets you modify the main content of the text email. You can use "
"the following placeholder: <code>{user_name}</code> <code>{user_email}</"
"code> <code>{user_first_name}</code> <code>{user_last_name}</code> "
"<code>{product_name}</code> <code>{product_price}</code> <code>{coupon_code}"
"</code> <code>{coupon_amount}</code> <code>{coupon_value}</code> "
"<code>{add_to_cart_url}</code>"
msgstr ""
"该字段允许您修改文本电子邮件的主要内容。 您可以使用以下占位符："
"<code>{user_name}</code> <code>{user_email}</code> <code>{user_first_name}</"
"code> <code>{user_last_name}</code> <code>{product_name}</code> "
"<code>{product_price}</code> <code>{coupon_code}</code> <code>{coupon_amount}"
"</code> <code>{coupon_value}</code> <code>{add_to_cart_url}</code>"

#: ../includes/emails/class.yith-wcwl-promotion-email.php:359
msgid ""
"Hi {user_name}\n"
"A product of your wishlist is on sale!\n"
"\n"
"{product_name} {product_price}\n"
"\n"
"Visit {add_to_cart_url} and use this coupon code\n"
"{coupon_code}\n"
"to obtain a wonderful discount!"
msgstr ""
"你好，{user_name}\n"
"你的收藏夹产品正在促销！\n"
"\n"
"{product_name} {product_price}\n"
"\n"
"访问{add_to_cart_url}并使用优惠代码\n"
"{coupon_code}\n"
"获得美好的折扣！"

#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-admin-table.php:109
msgid "View"
msgstr "查看"

#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-admin-table.php:110
#: ../plugin-fw/templates/fields/image-gallery.php:39
#: ../templates/wishlist-manage.php:42 ../templates/wishlist-manage.php:80
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-admin-table.php:147
msgid "N/D"
msgstr "N/D"

#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-admin-table.php:180
#, php-format
msgid "%s ago"
msgstr "%s前"

#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-admin-table.php:183
msgid "Y/m/d"
msgstr "Y/m/d"

#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-admin-table.php:200
#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-popular-table.php:181
#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-users-popular-table.php:149
#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:1482
#: ../plugin-fw/templates/fields/customtabs.php:46
#: ../plugin-fw/templates/fields/customtabs.php:89
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-admin-table.php:201
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-admin-table.php:202
#: ../templates/wishlist-manage.php:37
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-admin-table.php:203
msgid "Items in wishlist"
msgstr "收藏夹项目"

#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-admin-table.php:204
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-admin-table.php:250
msgid "All"
msgstr "所有"

#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-popular-table.php:68
msgid "Edit this item"
msgstr "编辑此项目"

#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-popular-table.php:68
#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-popular-table.php:146
#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-users-popular-table.php:85
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-popular-table.php:69
#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-popular-table.php:143
msgid "View users that have added this product to their wishlist"
msgstr "查看已将此产品添加到其收藏夹的用户"

#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-popular-table.php:69
#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-popular-table.php:143
msgid "View users"
msgstr "查看用户"

#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-popular-table.php:70
#, php-format
msgid "View Product \"%s\""
msgstr "查看产品\"%s\""

#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-popular-table.php:70
msgid "View Product"
msgstr "查看产品"

#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-popular-table.php:117
msgid "N/A"
msgstr "未知"

#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-popular-table.php:142
msgid "Send promotional email"
msgstr "发送促销邮件"

#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-popular-table.php:144
msgid "Export users that have added this product to their wishlist"
msgstr "将已添加此产品的用户导出到他们的收藏夹中"

#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-popular-table.php:144
msgid "Export users"
msgstr "导出用户"

#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-popular-table.php:145
#, php-format
msgid "View \"%s\""
msgstr "查看\"%s\""

#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-popular-table.php:145
msgid "View product"
msgstr "查看产品"

#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-popular-table.php:146
#: ../templates/wishlist-view.php:32
msgid "Edit title"
msgstr "编辑标题"

#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-popular-table.php:180
#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-users-popular-table.php:148
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-popular-table.php:182
#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:635
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-popular-table.php:183
msgid "Wishlist count"
msgstr "收藏夹数量"

#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-popular-table.php:184
msgid "Last promotional email sent"
msgstr "最后发送的促销邮件"

#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-popular-table.php:185
#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-users-popular-table.php:151
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-users-popular-table.php:45
msgid "product"
msgstr "产品"

#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-users-popular-table.php:85
msgid "Edit this user"
msgstr "编辑此用户"

#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-users-popular-table.php:86
msgid "Email this user"
msgstr "给此用户发邮件"

#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-users-popular-table.php:86
msgid "Email user"
msgstr "给用户发邮件"

#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-users-popular-table.php:117
msgid "Send Promotional Email"
msgstr "发送促销邮件"

#: ../includes/tables/class.yith-wcwl-users-popular-table.php:150
msgid "Added on"
msgstr "添加于"

#: ../includes/widgets/class.yith-wcwl-widget.php:26
msgid "YITH Wishlist"
msgstr "YITH收藏夹"

#: ../includes/widgets/class.yith-wcwl-widget.php:27
msgid "A list of user's wishlists"
msgstr "用户收藏夹列表"

#: ../includes/widgets/class.yith-wcwl-widget.php:128
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: ../includes/widgets/class.yith-wcwl-widget.php:132
msgid "\"Your wishlist\" link:"
msgstr "“您的收藏夹”链接："

#: ../includes/widgets/class.yith-wcwl-widget.php:138
msgid "Show create link"
msgstr "显示创建链接"

#: ../includes/widgets/class.yith-wcwl-widget.php:142
msgid "Show search link"
msgstr "显示搜索链接"

#: ../includes/widgets/class.yith-wcwl-widget.php:146
msgid "Show manage link"
msgstr "显示管理链接"

#: ../init.php:152
msgid "is enabled but not effective. It requires WooCommerce in order to work."
msgstr "已启用但无效。 它需要WooCommerce才能工作。"

#: ../plugin-fw/lib/privacy/yit-privacy.php:24
msgctxt "Privacy Policy Guide Title"
msgid "YITH Plugins"
msgstr "YITH插件"

#: ../plugin-fw/lib/privacy/yit-privacy.php:59
msgctxt "Privacy Policy Content"
msgid ""
"This sample language includes the basics around what personal data your "
"store may be collecting, storing and sharing, as well as who may have access "
"to that data. Depending on what settings are enabled and which additional "
"plugins are used, the specific information shared by your store will vary. "
"We recommend consulting with a lawyer when deciding what information to "
"disclose on your privacy policy."
msgstr ""
"此示例语言包含有关您的商店可能正在收集、存储和共享的个人数据以及谁可以访问该"
"数据的基础知识。 根据启用了哪些设置以及使用了哪些附加插件，商店共享的具体信息"
"会有所不同。 我们建议您在决定在隐私政策中披露什么信息时咨询律师。"

#: ../plugin-fw/lib/privacy/yit-privacy.php:63
msgctxt "Privacy Policy Content"
msgid "What we collect and store"
msgstr "我们收集和存储的内容"

#: ../plugin-fw/lib/privacy/yit-privacy.php:66
msgctxt "Privacy Policy Content"
msgid "Who on our team has access"
msgstr "我们团队中有谁可以访问"

#: ../plugin-fw/lib/privacy/yit-privacy.php:69
msgctxt "Privacy Policy Content"
msgid "What we share with others"
msgstr "我们与他人分享"

#: ../plugin-fw/lib/privacy/yit-privacy.php:72
msgctxt "Privacy Policy Content"
msgid "Payments"
msgstr "付款"

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:460
#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:574
#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:719
#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:1632
#, php-format
msgid "Add %s"
msgstr "添加%s"

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:461
#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:575
#, php-format
msgid "Add New %s"
msgstr "添加%s"

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:462
#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:576
#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:1267
#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:1304
#, php-format
msgid "Edit %s"
msgstr "编辑%s"

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:463
#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:577
#, php-format
msgid "New %s"
msgstr "新%s"

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:464
#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:578
#, php-format
msgid "All %s"
msgstr "所有%s"

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:465
#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:579
#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:1251
#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:1305
#, php-format
msgid "View %s"
msgstr "查看 %s"

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:466
#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:580
#, php-format
msgid "Search %s"
msgstr "搜索%s"

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:467
#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:581
#, php-format
msgid "No %s found"
msgstr "找不到 %s"

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:468
#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:582
#, php-format
msgid "No %s found in Trash"
msgstr "没有在回收站发现%s"

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:625
#, php-format
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "%s Categories"
msgstr "%s 分类"

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:626
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:627
#: ../plugin-fw/templates/fields/ajax-terms.php:56
msgid "Search Categories"
msgstr "搜索分类"

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:628
msgid "All Categories"
msgstr "所有分类"

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:629
msgid "Parent Category"
msgstr "父分类"

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:630
msgid "Parent Category:"
msgstr "父分类："

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:631
msgid "Edit Category"
msgstr "编辑分类"

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:632
msgid "Update Category"
msgstr "更新分类"

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:633
msgid "Add New Category"
msgstr "添加分类"

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:634
msgid "New Category Name"
msgstr "新分类名称"

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:724
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:1042
#, php-format
msgid "%s Settings"
msgstr "%s 设置"

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:1051
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:1052
#, php-format
msgid "Layout for this %s"
msgstr "此%s布局"

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:1058
msgid "Rewrite"
msgstr "重写"

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:1059
msgid ""
"Univocal identification name in the URL for each product (slug from post if "
"empty)"
msgstr "明确每个产品网址中的识别名（如果为空，别名来自文章）"

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:1064
msgid "Label in Singular"
msgstr "单个标签"

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:1065
msgid "Set a label in singular (title of portfolio if empty)"
msgstr "设置单个标签（如果空为则为作品标题）"

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:1070
msgid "Label in Plural"
msgstr "多个标签"

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:1071
msgid "Set a label in plural (title of portfolio if empty)"
msgstr "设置多个标签（如果为空使用作品标题）"

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:1076
msgid "Taxonomy"
msgstr "类别"

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:1077
msgid ""
"If you want to use categories in the portfolio, set a name for taxonomy. "
"Name should be a slug (must not contain capital letters nor spaces) and must "
"not be more than 32 characters long (database structure restriction)."
msgstr ""
"如果你想在作品中使用分类，为类别设置名字。名字需要一个别名（不能包含大写字母"
"和空格）且不能超过32个字符（数据库结构限制）"

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:1082
msgid "Taxonomy Rewrite"
msgstr "类别重写"

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:1083
msgid "Set univocal name for each category page URL."
msgstr "为每个分类页网址设置识别名"

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:1088
msgid "Single layout"
msgstr "单一布局"

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:1089
msgid "Layout for single page of this portfolio"
msgstr "此作品单页布局"

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:1130
msgid "layout settings"
msgstr "布局设置"

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:1222
#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:1235
msgid "Quick links"
msgstr "快捷链接"

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:1475
#, php-format
msgid "Show frontend of the %s"
msgstr "显示%s前台"

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:1631
#, php-format
msgid "Add %s from images"
msgstr "从图片添加%s"

#: ../plugin-fw/lib/yit-cpt-unlimited.php:1633
msgid "Upload multiple files"
msgstr "上传多个文件"

#: ../plugin-fw/lib/yit-plugin-panel-wc.php:384
msgid "The changes you have made will be lost if you leave this page."
msgstr "如果离开此页面，你的更新将会丢失"

#: ../plugin-fw/lib/yit-plugin-panel.php:72
msgid "Plugin Settings"
msgstr "插件设置"

#: ../plugin-fw/lib/yit-plugin-panel.php:339
#: ../plugin-fw/lib/yit-plugin-panel.php:342
msgid "How to install premium version"
msgstr "如何安装高级版本"

#: ../plugin-fw/lib/yit-plugin-panel.php:393
#: ../plugin-fw/lib/yit-plugin-subpanel.php:156
#: ../plugin-fw/templates/panel/woocommerce/woocommerce-form.php:11
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: ../plugin-fw/lib/yit-plugin-panel.php:396
#: ../plugin-fw/lib/yit-plugin-subpanel.php:159
#: ../plugin-fw/templates/panel/woocommerce/woocommerce-form.php:14
msgid ""
"If you continue with this action, you will reset all options in this page."
msgstr "如果继续此操作，你将重置此页所有选项"

#: ../plugin-fw/lib/yit-plugin-panel.php:398
#: ../plugin-fw/lib/yit-plugin-subpanel.php:161
msgid "Reset to default"
msgstr "重置默认"

#: ../plugin-fw/lib/yit-plugin-panel.php:399
#: ../plugin-fw/lib/yit-plugin-subpanel.php:162
#: ../plugin-fw/templates/panel/woocommerce/woocommerce-form.php:18
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗？"

#: ../plugin-fw/lib/yit-plugin-panel.php:533
msgid ""
"The element you have entered already exists. Please, enter another name."
msgstr "你输入了已存在的元素，请输入另一个名字"

#: ../plugin-fw/lib/yit-plugin-panel.php:534
msgid "Settings saved"
msgstr "设置已保存"

#: ../plugin-fw/lib/yit-plugin-panel.php:535
msgid "Settings reset"
msgstr "重置设置"

#: ../plugin-fw/lib/yit-plugin-panel.php:536
msgid "Element deleted correctly."
msgstr "元素已正确删除"

#: ../plugin-fw/lib/yit-plugin-panel.php:537
#: ../plugin-fw/lib/yit-plugin-panel.php:538
msgid "Element updated correctly."
msgstr "元素已正确更新"

#: ../plugin-fw/lib/yit-plugin-panel.php:539
msgid "Database imported correctly."
msgstr "数据库导入正确。"

#: ../plugin-fw/lib/yit-plugin-panel.php:540
msgid "An error has occurred during import. Please try again."
msgstr "导入期间发生了一个错误。请再试一次。"

#: ../plugin-fw/lib/yit-plugin-panel.php:541
msgid "The added file is not valid."
msgstr "添加的文件不可用"

#: ../plugin-fw/lib/yit-plugin-panel.php:542
msgid "Sorry, import is disabled."
msgstr "抱歉，导入已禁用"

#: ../plugin-fw/lib/yit-plugin-panel.php:543
msgid "Sorting successful."
msgstr "排序成功。"

#: ../plugin-fw/lib/yit-pointers.php:70
msgid "Plugins Activated"
msgstr "插件已激活"

#: ../plugin-fw/lib/yit-pointers.php:71
msgid ""
"From now on, you can find all plugin options in YITH Plugins menu.\n"
"                                     Plugin customization settings will be "
"available as a new entry in YITH Plugins menu."
msgstr ""
"从现在开始，您可以在YITH Plugins菜单中找到所有插件选项。\n"
"                                     插件自定义设置将作为YITH插件菜单中的新条"
"目提供。"

#: ../plugin-fw/lib/yit-pointers.php:73 ../plugin-fw/lib/yit-pointers.php:89
msgid "Discover all our plugins available on:"
msgstr "探索我们所有可用插件："

#: ../plugin-fw/lib/yit-pointers.php:74 ../plugin-fw/lib/yit-pointers.php:90
msgid "and"
msgstr "和"

#: ../plugin-fw/lib/yit-pointers.php:84
msgid "Plugins Upgraded"
msgstr "插件已升级"

#: ../plugin-fw/lib/yit-pointers.php:85
msgid ""
"From now on, you can find the option panel of YITH plugins in YITH Plugins "
"menu.\n"
"                                    Every time one of our plugins is added, "
"a new entry will be added to this menu.\n"
"                                    For example, after the update, plugin "
"options (such as for YITH WooCommerce Wishlist, YITH WooCommerce Ajax "
"Search, etc.)\n"
"                                    will be moved from previous location to "
"YITH Plugins tab."
msgstr ""
"从现在开始，您可以在YITH Plugins菜单中找到YITH插件的选项面板。\n"
"                                    每次添加一个我们的插件后，都会添加一个新"
"的条目。\n"
"                                    例如，更新后，插件选项（例如YITH "
"WooCommerce Wishlist，YITH WooCommerce Ajax Search等）\n"
"                                    将从以前的位置移动到YITH插件选项卡。"

#: ../plugin-fw/lib/yit-upgrade.php:95
msgid "An unexpected error occurred, please try again later. Thanks!"
msgstr "发生意外错误，请稍后再试。 谢谢！"

#: ../plugin-fw/lib/yit-upgrade.php:196
msgid "There is a new version of %plugin_name% available."
msgstr "%plugin_name%有新版本可用。"

#: ../plugin-fw/lib/yit-upgrade.php:197
msgid "View version %latest% details."
msgstr "查看版本%最新%详情。"

#: ../plugin-fw/lib/yit-upgrade.php:198
msgid "Automatic update is unavailable for this plugin,"
msgstr "此插件自动更新无法使用，"

#: ../plugin-fw/lib/yit-upgrade.php:199
msgid ""
"please <a href=\"%activate_link%\">activate</a> your copy of %plugin_name%."
msgstr "请<a href=\"%activate_link%\">激活</a>你的%plugin_name%副本"

#: ../plugin-fw/lib/yit-upgrade.php:200
msgid "Update now."
msgstr "现在更新。"

#: ../plugin-fw/lib/yit-upgrade.php:201
msgid ""
"<br/><b>Please note:</b> You are using a higher version than the latest "
"available one. </em>Please, make sure you've downloaded the latest version "
"of <em>%1$s</em> from the only <a href=\"https://yithemes.com\" target="
"\"_blank\">YITH official website</a>, specifically, from your <a href="
"\"https://yithemes.com/my-account/recent-downloads/\" target=\"_blank"
"\">Downloads page</a>. This is the only way to be sure the version you are "
"using is 100% malware-free."
msgstr ""
"<br/><b>请注意：</b>您使用的版本高于最新版本。</em>请确保您已从唯一的<a href="
"\"https://yithemes.com\" target=\"_blank\">YITH官网下载了最新版本<em>%1$s</"
"em></a>特别是，来自您的<a href=\"https://yithemes.com/my-account/recent-"
"downloads/\" target=\"_blank\">下载页面</a>。这是确保您使用的版本100％无恶意"
"软件的唯一方法。"

#: ../plugin-fw/lib/yit-upgrade.php:303
msgctxt "[Update Plugin Message: License not enabled]"
msgid "You have to activate the plugin to benefit from automatic updates."
msgstr "您必须激活插件才能从自动更新中受益。"

#: ../plugin-fw/lib/yit-upgrade.php:325
msgid "YITH Repository"
msgstr "YITH存储库"

#: ../plugin-fw/lib/yit-upgrade.php:359
msgid "Invalid URL Provided."
msgstr "提供的网址无效。"

#: ../plugin-fw/lib/yit-upgrade.php:372
msgid "Could not create Temporary file."
msgstr "无法创建临时文件。"

#: ../plugin-fw/lib/yit-upgrade.php:547
#, php-format
msgid ""
"There is a new version of %1$s available. <a href=\"%2$s\" class=\"thickbox "
"yit-changelog-button open-plugin-details-modal\" title=\"%3$s\">View version "
"%4$s details</a>."
msgstr ""
"有一个新版本的%1$s可用。<a href=\"%2$s\" class=\"thickbox yit-changelog-"
"button open-plugin-details-modal\" title=\"%3$s\">查看 版本%4$s详情</a>."

#: ../plugin-fw/lib/yit-upgrade.php:551
#, php-format
msgid ""
"There is a new version of %1$s available. <a href=\"%2$s\" class=\"thickbox "
"yit-changelog-button open-plugin-details-modal\" title=\"%3$s\">View version "
"%4$s details</a>. <em>You have to activate the plugin on a single site of "
"the network to benefit from automatic updates.</em>"
msgstr ""
"有一个新版本的%1$s可用。<a href=\"%2$s\" class=\"thickbox yit-changelog-"
"button open-plugin-details-modal\" title=\"%3$s\">查看版本%4$s详情。</a>您必"
"须在网络的单个站点上激活插件才能受益于自动更新"

#: ../plugin-fw/lib/yit-upgrade.php:555
#, php-format
msgid ""
"There is a new version of %1$s available. <a href=\"%2$s\" class=\"thickbox "
"yit-changelog-button open-plugin-details-modal\" title=\"%3$s\">View version "
"%4$s details</a>. <em>Automatic update is unavailable for this plugin, "
"please <a href=\"%5$s\" title=\"License activation\">activate</a> your copy "
"of %6s.</em>"
msgstr ""
"有一个新版本的%1$s可用。<a href=\"%2$s\" class=\"thickbox yit-changelog-"
"button open-plugin-details-modal\" title=\"%3$s\">查看版本%4$s详情</a>。此插"
"件无法自动更新，请<a href=\"%5$s\" title=\"License activation\">激活</a>你"
"的%6s副本"

#: ../plugin-fw/lib/yit-upgrade.php:559
#, php-format
msgid ""
"There is a new version of %1$s available. <a href=\"%2$s\" class=\"thickbox "
"yit-changelog-button open-plugin-details-modal\" title=\"%3$s\">View version "
"%4$s details</a> or <a href=\"%5$s\">update now</a>."
msgstr ""
"有一个新版本的%1$s可用。<a href=\"%2$s\" class=\"thickbox yit-changelog-"
"button open-plugin-details-modal\" title=\"%3$s\">查看版本%4$s详情</a>或<a "
"href=\"%5$s\">立即更新</a>."

#: ../plugin-fw/lib/yit-upgrade.php:563
#, php-format
msgid ""
"<br/><b>Please note:</b> You are using a higher version than the latest "
"available one. </em>Please, make sure you've downloaded the latest version "
"of <em>%1$s</em> from the only <a href=\"https://yithemes.com\" target="
"\"_blank\">YITH official website</a>, specifically, from your <a href="
"\"https://yithemes.com/my-account/recent-downloads/\" target=\"_blank"
"\">Downloads page</a>. This is the only way to be sure the version you are "
"using is 100%% malware-free."
msgstr ""
"<br/><b>请注意：</b>您使用的版本高于最新版本。</em>请确保您已从唯一的<a href="
"\"https://yithemes.com\" target=\"_blank\">YITH官网下载了最新版本<em>%1$s</"
"em></a>特别是，来自您的<a href=\"https://yithemes.com/my-account/recent-"
"downloads/\" target=\"_blank\">下载页面</a>。这是确保您使用的版本100%%无恶意"
"软件的唯一方法。"

#: ../plugin-fw/lib/yit-upgrade.php:635
msgid "You can't update the plugins for this site."
msgstr "你不能更新此网站的插件。"

#: ../plugin-fw/lib/yit-upgrade.php:639
msgid ""
"You do not have sufficient permissions to update the plugins for this site."
msgstr "您没有足够的权限修改此网站的插件。"

#: ../plugin-fw/lib/yit-upgrade.php:646
msgid "Update Plugin"
msgstr "更新插件"

#: ../plugin-fw/lib/yith-dashboard.php:40
msgid "New YITH products"
msgstr "新的YITH产品"

#: ../plugin-fw/lib/yith-dashboard.php:41
msgid "News from the YITH Blog"
msgstr "来自YITH博客的新闻"

#: ../plugin-fw/lib/yith-gutenberg.php:134
msgctxt "[gutenberg]: Category Name"
msgid "YITH"
msgstr "YITH"

#: ../plugin-fw/licence/lib/yit-licence.php:180
#, php-format
msgctxt "%s = field name"
msgid "Please, insert a valid %s"
msgstr "请插入有效的%s"

#: ../plugin-fw/licence/lib/yit-licence.php:181
#, php-format
msgid "Please, insert a valid %s and a valid %s"
msgstr "请插入有效的%s和有效的%s"

#: ../plugin-fw/licence/lib/yit-licence.php:182
msgid "Unable to contact the remote server, please try again later. Thanks!"
msgstr "无法连接远程服务器，请稍后再试。谢谢！"

#: ../plugin-fw/licence/lib/yit-licence.php:183
msgid "email address"
msgstr "邮箱地址"

#: ../plugin-fw/licence/lib/yit-licence.php:184
msgid "license key"
msgstr "许可密钥"

#: ../plugin-fw/licence/lib/yit-licence.php:185
msgid "Are you sure you want to deactivate the license for current site?"
msgstr "你确定要取消对当前网站的许可证？"

#: ../plugin-fw/licence/lib/yit-licence.php:756
msgid "Invalid Request"
msgstr "无效的请求"

#: ../plugin-fw/licence/lib/yit-licence.php:757
msgid "Invalid license key"
msgstr "无效的许可证密钥"

#: ../plugin-fw/licence/lib/yit-licence.php:758
msgid "Software has been deactivated"
msgstr "软件已被停用"

#: ../plugin-fw/licence/lib/yit-licence.php:759
msgid "Maximum number of activations exceeded"
msgstr "激活超过最大数量"

#: ../plugin-fw/licence/lib/yit-licence.php:760
msgid "Invalid instance ID"
msgstr "无效的实例ID"

#: ../plugin-fw/licence/lib/yit-licence.php:761
msgid "Invalid security key"
msgstr "无效的密钥"

#: ../plugin-fw/licence/lib/yit-licence.php:762
msgid "License key has expired"
msgstr "许可证密钥己过期"

#: ../plugin-fw/licence/lib/yit-licence.php:763
msgid "License key has been banned"
msgstr "许可证已被禁止"

#: ../plugin-fw/licence/lib/yit-licence.php:764
msgid "Current product is not included in your YITH Club Subscription key"
msgstr "目前的产品不包括在您的YITH俱乐部订阅密钥中"

#: ../plugin-fw/licence/lib/yit-licence.php:765
msgid "Great"
msgstr "伟大"

#: ../plugin-fw/licence/lib/yit-licence.php:765
msgid "License successfully activated"
msgstr "许可证成功激活"

#: ../plugin-fw/licence/lib/yit-licence.php:766
msgid "License key deactivated for website"
msgstr "网站的许可密钥失效"

#: ../plugin-fw/licence/lib/yit-plugin-licence.php:67
#: ../plugin-fw/licence/lib/yit-plugin-licence.php:68
#: ../plugin-fw/licence/lib/yit-theme-licence.php:69
#: ../plugin-fw/licence/lib/yit-theme-licence.php:70
#: ../plugin-fw/licence/lib/yit-theme-licence.php:109
#: ../plugin-fw/licence/lib/yit-theme-licence.php:110
msgid "License Activation"
msgstr "许可激活"

#: ../plugin-fw/licence/lib/yit-plugin-licence.php:142
msgctxt ""
"[Part of]: Warning! You didn't set license key for the following products:"
"[Plugins List] which means you're missing out on updates and support. Enter "
"your license key, please."
msgid "Warning!"
msgstr "警告！"

#: ../plugin-fw/licence/lib/yit-plugin-licence.php:142
msgctxt ""
"[Part of]: Warning! You didn't set license key for the following products:"
"[Plugins List] which means you're missing out on updates and support. Enter "
"your license key, please."
msgid "You didn't set license key for the following products"
msgstr "您没有为以下产品设置许可证密钥"

#: ../plugin-fw/licence/lib/yit-plugin-licence.php:145
msgctxt ""
"[Part of]: Warning! You didn't set license key for the following products:"
"[Plugins List] which means you're missing out on updates and support. Enter "
"your license key, please."
msgid "which means you're missing out on updates and support"
msgstr "这意味着你错过了更新和支持"

#: ../plugin-fw/licence/lib/yit-plugin-licence.php:147
msgctxt ""
"[Part of]: Warning! You didn't set license key for the following products:"
"[Plugins List] which means you're missing out on updates and support. Enter "
"your license key, please."
msgid "Enter your license key"
msgstr "输入您的许可证密钥"

#: ../plugin-fw/licence/lib/yit-plugin-licence.php:148
msgctxt ""
"[Part of]: Warning! You didn't set license key for the following products:"
"[Plugins List] which means you're missing out on updates and support. Enter "
"your license key, please."
msgid "please"
msgstr "请"

#: ../plugin-fw/licence/lib/yit-theme-licence.php:117
#: ../plugin-fw/licence/lib/yit-theme-licence.php:118
#, php-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: ../plugin-fw/licence/lib/yit-theme-licence.php:159
msgid ""
"I cannot find the license key for activating the theme I have bought some "
"time ago. Where can I find it?"
msgstr "我找不到许可密钥，我在哪里可以找到它？"

#: ../plugin-fw/licence/lib/yit-theme-licence.php:163
msgid ""
"If you have purchased one of our products before 27 January 2015, you can "
"benefit from support and updates (the services offered with the license)\n"
"                    until 27 January 2016 and you do not have to purchase it "
"again to get a new license key, because, before this date, your license used "
"to be activated automatically by our system.\n"
"                    After 27 January 2016, instead, if you want to benefit "
"from support and updates you have to buy a new license and activate it "
"through the license key you will be\n"
"                    provided with and that you can find in your YITH "
"account, in section \"My licenses\"."
msgstr ""
"如果你在2015年1月27之前购买了我们的产品，你可以从支持和更新中受益（与许可证提"
"供服务）\n"
"                    直到2016年1月27日，你不必再次购买它来获得新的许可证密钥，"
"因为，在此日期之前，用你的许可自动被我们的系统被激活。\n"
"                    2016年1月27日之后，相反，如果你想从支持和更新中受益，你必"
"须购买新的许可证，并激活它通过你将是许可证密钥\n"
"                   提供并且您可以在您的帐户YIThemes发现，在部分“我的许可证”。"

#: ../plugin-fw/licence/templates/panel/activation/activation-panel.php:24
msgid "YITH License Activation"
msgstr "Yithemes许可证激活"

#: ../plugin-fw/licence/templates/panel/activation/activation-panel.php:27
msgid "License expiry date"
msgstr "许可证到期日"

#: ../plugin-fw/licence/templates/panel/activation/activation-panel.php:30
msgid ""
"If you have renewed your product license key and the expiry date does not "
"appear up-to-date, please, click on the button <em>Check Expiry Date</em> "
"below and it will update."
msgstr ""
"如果您已续订产品许可证密钥且有效期未显示为最新，请单击下面的<em>检查到期日</"
"em>按钮，它将更新。"

#: ../plugin-fw/licence/templates/panel/activation/activation-panel.php:33
msgid "Check expiry date"
msgstr "检查有效期"

#: ../plugin-fw/licence/templates/panel/activation/activation-panel.php:50
msgid "Are you having issues with the license activation?"
msgstr "您是否遇到许可证激活问题？"

#: ../plugin-fw/licence/templates/panel/activation/activation-panel.php:50
msgid "Read this article"
msgstr "阅读这篇文章"

#: ../plugin-fw/licence/templates/panel/activation/activation-panel.php:70
msgid "Activate"
msgstr "启用"

#: ../plugin-fw/licence/templates/panel/activation/activation-panel.php:89
msgid "Activated"
msgstr "激活"

#: ../plugin-fw/licence/templates/panel/activation/activation-panel.php:95
#: ../plugin-fw/licence/templates/panel/activation/activation-panel.php:173
#: ../plugin-fw/licence/templates/panel/activation/activation-panel.php:203
#: ../templates/wishlist-view.php:82
msgid "Product Name"
msgstr "产品名字"

#: ../plugin-fw/licence/templates/panel/activation/activation-panel.php:97
#: ../plugin-fw/licence/templates/panel/activation/activation-panel.php:175
#: ../plugin-fw/licence/templates/panel/activation/activation-panel.php:206
#: ../templates/share.php:44
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: ../plugin-fw/licence/templates/panel/activation/activation-panel.php:98
#: ../plugin-fw/licence/templates/panel/activation/activation-panel.php:176
#: ../plugin-fw/licence/templates/panel/activation/activation-panel.php:207
msgid "License Key"
msgstr "许可密钥"

#: ../plugin-fw/licence/templates/panel/activation/activation-panel.php:101
#: ../plugin-fw/licence/templates/panel/activation/activation-panel.php:210
msgid "Expires"
msgstr "过期"

#: ../plugin-fw/licence/templates/panel/activation/activation-panel.php:104
msgid "Remaining"
msgstr "剩余"

#: ../plugin-fw/licence/templates/panel/activation/activation-panel.php:106
msgid "Club Subscription"
msgstr "俱乐部订阅"

#: ../plugin-fw/licence/templates/panel/activation/activation-panel.php:135
#, php-format
msgid "%1s out of %2s"
msgstr "%1s 总分%2s"

#: ../plugin-fw/licence/templates/panel/activation/activation-panel.php:151
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: ../plugin-fw/licence/templates/panel/activation/activation-panel.php:156
#: ../plugin-fw/licence/templates/panel/activation/activation-panel.php:213
msgid "Renew"
msgstr "更新"

#: ../plugin-fw/licence/templates/panel/activation/activation-panel.php:169
msgid "Banned"
msgstr "禁止"

#: ../plugin-fw/licence/templates/panel/activation/activation-panel.php:199
msgid "Expired"
msgstr "过期"

#: ../plugin-fw/licence/templates/panel/activation/activation-panel.php:235
msgid "Order again"
msgstr "再次订购"

#: ../plugin-fw/licence/templates/panel/activation/activation-panel.php:237
msgid "Renew license"
msgstr "更新许可"

#: ../plugin-fw/templates/fields/ajax-posts.php:57
msgid "Search Posts"
msgstr "搜索文章"

#: ../plugin-fw/templates/fields/ajax-products.php:16
msgid "Search Product"
msgstr "搜索产品"

#: ../plugin-fw/templates/fields/customtabs.php:28
msgid "Close all"
msgstr "关闭所有"

#: ../plugin-fw/templates/fields/customtabs.php:28
msgid "Expand all"
msgstr "展开所有"

#: ../plugin-fw/templates/fields/customtabs.php:37
#: ../plugin-fw/templates/fields/customtabs.php:81
#: ../templates/wishlist-view.php:232
msgid "Remove"
msgstr "清除"

#: ../plugin-fw/templates/fields/customtabs.php:52
#: ../plugin-fw/templates/fields/customtabs.php:94
msgid "Value"
msgstr "值"

#: ../plugin-fw/templates/fields/customtabs.php:53
#: ../plugin-fw/templates/fields/customtabs.php:95
msgid "Content of the tab. (HTML is supported)"
msgstr "选项卡内容。（支持HTML）"

#: ../plugin-fw/templates/fields/customtabs.php:65
msgid "Add custom product tab"
msgstr "添加自定义产品选项卡"

#: ../plugin-fw/templates/fields/customtabs.php:106
msgid "Do you want to remove the custom tab?"
msgstr "你要删除自定义选项卡吗？"

#: ../plugin-fw/templates/fields/icons.php:58
msgid "Set Default"
msgstr "默认设置"

#: ../plugin-fw/templates/fields/image-gallery.php:34
#: ../plugin-fw/templates/fields/image-gallery.php:39
msgid "Delete image"
msgstr "删除图像"

#: ../plugin-fw/templates/fields/image-gallery.php:39
msgid "Add Images to Gallery"
msgstr "添加图片到相册"

#: ../plugin-fw/templates/fields/image-gallery.php:39
msgid "Add to gallery"
msgstr "添加到相册"

#: ../plugin-fw/templates/fields/image-gallery.php:39
msgid "Add images"
msgstr "添加图片"

#: ../plugin-fw/templates/fields/select-buttons.php:26
msgid "Select All"
msgstr "选择所有"

#: ../plugin-fw/templates/fields/select-buttons.php:33
msgid "Deselect All"
msgstr "取消全选"

#: ../plugin-fw/templates/fields/sidebars.php:22
msgid "Left sidebar"
msgstr "左侧边栏"

#: ../plugin-fw/templates/fields/sidebars.php:25
msgid "Right sidebar"
msgstr "右侧边栏"

#: ../plugin-fw/templates/fields/sidebars.php:28
#: ../plugin-fw/templates/fields/sidebars.php:31
msgid "No sidebar"
msgstr "无侧边栏"

#: ../plugin-fw/templates/fields/sidebars.php:39
msgid "Left Sidebar"
msgstr "左侧边栏"

#: ../plugin-fw/templates/fields/sidebars.php:41
#: ../plugin-fw/templates/fields/sidebars.php:54
msgid "Choose a sidebar"
msgstr "选择侧边栏"

#: ../plugin-fw/templates/fields/sidebars.php:52
msgid "Right Sidebar"
msgstr "右侧边栏"

#: ../plugin-fw/templates/fields/upload.php:18
#: ../plugin-fw/templates/metaboxes/types/icon-list.php:70
#: ../plugin-fw/templates/panel/woocommerce/woocommerce-upload.php:40
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: ../plugin-fw/templates/fields/upload.php:19
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: ../plugin-fw/templates/metaboxes/types/icon-list.php:76
msgid "Image preview"
msgstr "图片预览"

#: ../plugin-fw/templates/metaboxes/types/icon-list.php:90
#, php-format
msgid "(Default: %s <img src=\"%s\"/>)"
msgstr "(默认： %s <img src=\"%s\"/>)"

#: ../plugin-fw/templates/metaboxes/types/icon-list.php:92
#, php-format
msgid "(Default: <i %s></i> )"
msgstr "（默认：<i %s></i>）"

#: ../plugin-fw/templates/panel/woocommerce/woocommerce-form.php:17
msgid "Reset Defaults"
msgstr "重置为默认"

#: ../plugin-fw/yit-plugin.php:83
msgctxt "Plugin Row Meta"
msgid "Live Demo"
msgstr "在线演示"

#: ../plugin-fw/yit-plugin.php:88
msgctxt "Plugin Row Meta"
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: ../plugin-fw/yit-plugin.php:93
msgctxt "Plugin Row Meta"
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: ../plugin-fw/yit-plugin.php:98
msgctxt "Plugin Row Meta"
msgid "Premium version"
msgstr "高级版本"

#: ../plugin-fw/yit-plugin.php:193
msgctxt "Action links"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../plugin-fw/yit-plugin.php:197
msgid "License"
msgstr "许可证"

#: ../templates/add-to-wishlist-popup.php:44
msgid "My Wishlist"
msgstr "我的收藏夹"

#: ../templates/add-to-wishlist-popup.php:53
msgid "Create a new list"
msgstr "创建新列表"

#: ../templates/add-to-wishlist-popup.php:63
#: ../templates/wishlist-create.php:29
msgid "Wishlist name"
msgstr "收藏夹名字"

#: ../templates/admin/wishlist-panel-email.php:19
msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"

#: ../templates/admin/wishlist-panel-lists.php:1
msgid "Users' wishlists"
msgstr "用户收藏夹"

#: ../templates/admin/wishlist-panel-send-promotional-email.php:1
msgid "Set email content"
msgstr "设置邮件内容"

#: ../templates/admin/wishlist-panel-send-promotional-email.php:9
msgid "Email HTML content"
msgstr "邮件HTML内容"

#: ../templates/admin/wishlist-panel-send-promotional-email.php:13
msgid ""
"This field lets you modify the main content of the HTML email. You can use "
"the following placeholder: <code>{user_name}</code> <code>{user_email}</"
"code> <code>{user_first_name}</code> <code>{user_last_name}</code> "
"<code>{product_image}</code> <code>{product_name}</code> "
"<code>{product_price}</code> <code>{coupon_code}</code> <code>{coupon_amount}"
"</code> <code>{coupon_value}</code> <code>{add_to_cart_url}</code>"
msgstr ""
"该字段允许您修改HTML邮件的主要内容。 您可以使用以下占位符：<code>{user_name}"
"</code> <code>{user_email}</code> <code>{user_first_name}</code> "
"<code>{user_last_name}</code> <code>{product_image}</code> "
"<code>{product_name}</code> <code>{product_price}</code> <code>{coupon_code}"
"</code> <code>{coupon_amount}</code> <code>{coupon_value}</code> "
"<code>{add_to_cart_url}</code>"

#: ../templates/admin/wishlist-panel-send-promotional-email.php:14
#: ../templates/admin/wishlist-panel-send-promotional-email.php:24
msgid "View preview"
msgstr "查看预览"

#: ../templates/admin/wishlist-panel-send-promotional-email.php:19
msgid "Email plain text content"
msgstr "发送纯文本内容"

#: ../templates/admin/wishlist-panel-send-promotional-email.php:30
#: ../templates/admin/wishlist-panel-send-promotional-email.php:54
msgid "Use coupon"
msgstr "使用优惠券"

#: ../templates/admin/wishlist-panel-send-promotional-email.php:34
msgid ""
"Select whether you want to use a coupon in your email or not "
"(<code>{coupon_code}</code> <code>{coupon_amount}</code> <code>{coupon_value}"
"</code> it won't be replaced if you don't check this option)"
msgstr ""
"选择是否要在邮箱中使用优惠券 (<code>{coupon_code}</code> "
"<code>{coupon_amount}</code> <code>{coupon_value}</code>如果您没有选中此选"
"项，则不会替换)"

#: ../templates/admin/wishlist-panel-send-promotional-email.php:39
msgid "Email related coupon"
msgstr "邮箱相关优惠券"

#: ../templates/admin/wishlist-panel-send-promotional-email.php:41
msgid "Select a coupon"
msgstr "选择优惠券"

#: ../templates/admin/wishlist-panel-send-promotional-email.php:47
msgid ""
"Select a coupon, among defined ones, to be used as a reference to calculate "
"coupons' placeholders in your email content."
msgstr "在定义的优惠券中选择一个优惠券，作为计算邮件内容中优惠券占位符的参考。"

#: ../templates/admin/wishlist-panel-send-promotional-email.php:48
msgid "Create a new Coupon"
msgstr "创建新优惠券"

#: ../templates/admin/wishlist-panel-send-promotional-email.php:57
#, php-format
msgid ""
"Please, <a href=\"%s\">enable Coupons</a> and <a href=\"%s\">create at least "
"one</a>, in order to use Coupons' placeholders in your email content"
msgstr ""
"请<a href=\"%s\">启用优惠券</a>并<a href=\"%s\">至少创建一个</a>，以便在邮件"
"内容中使用优惠券占位符"

#: ../templates/admin/wishlist-panel-send-promotional-email.php:66
msgid "Send emails"
msgstr "发送邮件"

#: ../templates/admin/wishlist-panel-send-promotional-email.php:67
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../templates/emails/ask-estimate.php:14
#: ../templates/emails/plain/ask-estimate.php:13
#, php-format
msgid ""
"You have received an estimate request from %s. The request is the following:"
msgstr "您已收到%s的估算请求。请求如下："

#: ../templates/emails/ask-estimate.php:19
#: ../templates/emails/plain/ask-estimate.php:19
#, php-format
msgid "Wishlist: %s"
msgstr "收藏夹：%s"

#: ../templates/emails/ask-estimate.php:21
msgid "Wishlist:"
msgstr "收藏夹："

#: ../templates/emails/ask-estimate.php:27
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: ../templates/emails/ask-estimate.php:28
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: ../templates/emails/ask-estimate.php:50
#: ../templates/emails/plain/ask-estimate.php:36
msgid "Additional info:"
msgstr "其它信息："

#: ../templates/emails/ask-estimate.php:60
#: ../templates/emails/plain/ask-estimate.php:44
msgid "Additional data:"
msgstr "其他数据："

#: ../templates/emails/ask-estimate.php:79
#: ../templates/emails/plain/ask-estimate.php:60
msgid "Customer details"
msgstr "客户详情"

#: ../templates/emails/ask-estimate.php:81
#: ../templates/emails/plain/ask-estimate.php:62
msgid "Email:"
msgstr "邮箱："

#: ../templates/emails/plain/ask-estimate.php:20
#, php-format
msgid "Wishlist link: %s"
msgstr "收藏夹链接：%s"

#: ../templates/share.php:32
msgid "Pinterest"
msgstr "Pinterest"

#: ../templates/share.php:38
msgid "Google+"
msgstr "Google+"

#: ../templates/wishlist-create.php:39 ../templates/wishlist-view.php:41
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../templates/wishlist-manage.php:100
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: ../templates/wishlist-search.php:29
msgid "Type a name or an email address"
msgstr "输入名字或邮箱"

#: ../templates/wishlist-search.php:71
msgid "User's wishlists:"
msgstr "用户的收藏夹："

#: ../templates/wishlist-search.php:99
#, php-format
msgid "0 results for \"%s\" in Wishlist"
msgstr "收藏夹“%s”的0个结果"

#: ../templates/wishlist-view.php:45
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../templates/wishlist-view.php:89
msgid "Unit Price"
msgstr "单价"

#: ../templates/wishlist-view.php:102
msgid "Stock Status"
msgstr "库存状况"

#: ../templates/wishlist-view.php:152 ../templates/wishlist-view.php:232
msgid "Remove this product"
msgstr "移除该产品"

#: ../templates/wishlist-view.php:172
msgid "Free!"
msgstr "免费！"

#: ../templates/wishlist-view.php:179
msgid "Out of Stock"
msgstr "缺货"

#: ../templates/wishlist-view.php:179
msgid "In Stock"
msgstr "有库存"

#: ../templates/wishlist-view.php:188
#, php-format
msgid "Added on : %s"
msgstr "添加： %s"

#: ../templates/wishlist-view.php:200
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: ../templates/wishlist-view.php:259
msgid "Add the selected products to the cart"
msgstr "添加所选产品到购物车"

#: ../templates/wishlist-view.php:267 ../templates/wishlist-view.php:313
msgid "Ask for an estimate"
msgstr "估计询问"

#: ../templates/wishlist-view.php:303
msgid "Your email"
msgstr "你的邮箱"

#~ msgid ""
#~ "Enable all plugin features. <strong>Be sure to select at least one option "
#~ "in the Wishlist page menu in this settings page.</strong> Also, please "
#~ "read the plugin <a href=\"%s\" target=\"_blank\">documentation</a>."
#~ msgstr ""
#~ "启用所有插件功能。<strong>请确保在此设置页面的收藏夹页面菜单中至少选择一个"
#~ "选项</strong>另请参阅插件<a href=\"%s\" target=\"_blank\">文档</a>."

#~ msgctxt "%s = field name"
#~ msgid "%s field cannot be empty"
#~ msgstr "%s字段不能为空"

#~ msgid "%s and %s fields cannot be empty"
#~ msgstr "%s 和 %s 字段不能为空"

#~ msgid ""
#~ "Have you updated your licenses? Have you asked for an extension? Update "
#~ "information concerning your products."
#~ msgstr "你要更新你的许可证吗？你要求续约吗？关于您产品的更新信息。"

#~ msgid "Update license information"
#~ msgstr "更新许可证信息"

#~ msgid "License Actions"
#~ msgstr "许可证操作"

#~ msgid ""
#~ "WARNING: This plugin requires at least WooCommerce 2.2! Please, use this "
#~ "link to update it."
#~ msgstr "警告：这个插件需要至少WooCommerce 2.2！请使用此链接更新它。"

#~ msgid "WARNING: This plugin requires at least WooCommerce 2.2!"
#~ msgstr "警告：这个插件需要至少WooCommerce 2.2！"

#~ msgid "YITH WooCommerce Wishlist"
#~ msgstr "YITH WooCommerce收藏夹"

#~ msgid "Yithemes License Activation"
#~ msgstr "Yithemes许可证激活"

#~ msgid "Hide sidebar"
#~ msgstr "隐藏侧边栏"

#~ msgid "Show sidebar"
#~ msgstr "显示侧边栏"

#~ msgid ""
#~ "If you continue with this action, you will reset all the options in this "
#~ "page."
#~ msgstr "如果你继续此操作，你将重置所有此页选项"

#~ msgid "Search for a product"
#~ msgstr "搜索一个产品"

#~ msgid "No categories."
#~ msgstr "无分类"

#~ msgid "+ Add New Category"
#~ msgstr "+ 添加分类"

#~ msgid "Text Input"
#~ msgstr "文本输入"

#~ msgid "Checkbox"
#~ msgstr "复选框"

#~ msgid "Select"
#~ msgstr "选择"

#~ msgid "Textarea"
#~ msgstr "文字区域"

#~ msgid "Radio Input"
#~ msgstr "单选输入"

#~ msgid "Password Field"
#~ msgstr "密码字段"

#~ msgid "File Upload"
#~ msgstr "文件上传"

#~ msgid "Theme Icon"
#~ msgstr "主题图标"

#~ msgid "Custom Icon"
#~ msgstr "自定义图标"

#~ msgid "None"
#~ msgstr "无"

#~ msgid "Add field"
#~ msgstr "添加字段"

#~ msgid "Click to toggle"
#~ msgstr "点击切换"

#~ msgid "Field Title"
#~ msgstr "字段标题"

#~ msgid "Insert the title for the field."
#~ msgstr "插入字段标题"

#~ msgid "Data Name"
#~ msgstr "日期名字"

#~ msgid ""
#~ "REQUIRED: Field identification name to be entered into email body. "
#~ "<strong>Note:</strong>Use only lowercase characters and underscores."
#~ msgstr ""
#~ "要求：现场识别的名字将输入到邮件正文。<strong>注意：</strong>只使用小写字"
#~ "母和下划线"

#~ msgid "Field Type"
#~ msgstr "字段类型"

#~ msgid "Select the type for this field."
#~ msgstr "选择此字段类型"

#~ msgid "Checked"
#~ msgstr "选中"

#~ msgid ""
#~ "Select this option if you want this field appears as already checked."
#~ msgstr "如果你想此字段出现为已选择，选择此选项"

#~ msgid "Add options "
#~ msgstr "添加选项"

#~ msgid "Add option"
#~ msgstr "添加选项"

#~ msgid "Selected"
#~ msgstr "已选"

#~ msgid "Delete option"
#~ msgstr "刪除选项"

#~ msgid "Error Message"
#~ msgstr "错误信息"

#~ msgid "Insert the error message for validation."
#~ msgstr "插入验证错误信息"

#~ msgid "Required"
#~ msgstr "必需"

#~ msgid "Select this option if it must be required."
#~ msgstr "如果它必须填，选择此项"

#~ msgid "Select this option if the email must be valid."
#~ msgstr "如果邮箱必须有效，选择此项"

#~ msgid "Reply To"
#~ msgstr "回复"

#~ msgid "Select this if it is the email you can reply to."
#~ msgstr "如果它是邮件，选择这个，你可以回复"

#~ msgid "Class"
#~ msgstr "Class"

#~ msgid ""
#~ "Insert additional class(es) (separated by commas) for more "
#~ "personalization."
#~ msgstr "插入附加的类（ES）（以逗号分隔）更个性化。"

#~ msgid "Icon"
#~ msgstr "图标"

#~ msgid "Insert an icon for more personalization."
#~ msgstr "插入更多的个性化图标。"

#~ msgid "Width"
#~ msgstr "宽度"

#~ msgid "Set field length."
#~ msgstr "设置字段你长度"

#~ msgid "Upload new images"
#~ msgstr "上传新图片"

#~ msgid "Are you sure you want to remove this image?"
#~ msgstr "你确定要删除此图片？"

#~ msgid "px"
#~ msgstr "px"

#~ msgid "em"
#~ msgstr "em"

#~ msgid "pt"
#~ msgstr "pt"

#~ msgid "rem"
#~ msgstr "rem"

#~ msgid "Web fonts"
#~ msgstr "网页字体"

#~ msgid "Google fonts"
#~ msgstr "谷歌字体"

#~ msgid "Regular"
#~ msgstr "正常"

#~ msgid "Bold"
#~ msgstr "加粗"

#~ msgid "Extra bold"
#~ msgstr "超粗"

#~ msgid "Italic"
#~ msgstr "斜体"

#~ msgid "Italic bold"
#~ msgstr "斜体加粗"

#~ msgid "Join the club"
#~ msgstr "加入俱乐部"

#~ msgid "Despacho Theme - 100% FREE"
#~ msgstr "Despacho主题 -  100％免费"

#~ msgid "FREE!"
#~ msgstr "免费！"

#~ msgid "Important Links"
#~ msgstr "重要链接"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Additional info:\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "其它信息：\n"

#~ msgid "I wanted you to see this site"
#~ msgstr "我想让你看到这个网站"

#~ msgid ""
#~ "You can't activate the free version of YITH WooCommerce Wishlist while "
#~ "you are using the premium one."
#~ msgstr "你不能激活免费版YITH WooCommerce愿望列表，你在使用高级版"

#~ msgid ""
#~ "Upgrade to the %1$spremium version%2$s%3$sof %1$sYITH WooCommerce Wishlist"
#~ "%2$s to benefit from all features!"
#~ msgstr ""
#~ "升级到%1$s高级版本%2$s%3$s的 %1$sYITH WooCommerce愿望列表%2$s来获取所有功"
#~ "能"

#~ msgid "%1$sUPGRADE%2$s%3$s to the premium version%2$s"
#~ msgstr "%1$s更新%2$s%3$s到高级版本%2$s"

#~ msgid "Premium Features"
#~ msgstr "高级功能"

#~ msgid "Multiple Wishlist"
#~ msgstr "多个愿望清单"

#~ msgid ""
#~ "%1$sDoes it ever happened to you to have too many wishes for a single "
#~ "wish list?%2$s%3$s The possibility to manage one's wishes is a "
#~ "fundamental feature in a modern e-commerce store and it also lets users' "
#~ "degree of satisfaction increase.%3$sThe option \"multiple wishlist\" of "
#~ "%1$sYITH Wishlist%2$s makes this feature and many others on your online "
#~ "store available, and thanks to this plugin your customers will be able to "
#~ "create, manage and share their own wish lists."
#~ msgstr ""
#~ "%1$s你愿望清单有太多的愿望？%2$s%3$s管理一个人的愿望是现代电子商务商店的基"
#~ "本功能，它也可以让用户的满意度提高。%3$s %1$sYITH Wishlist%2$s \"多个愿望"
#~ "清单\"选项使此功能和很多其它在线商店可用，并感谢此插件，您的客户将能够创"
#~ "建、管理并分享自己的愿望清单。"

#~ msgid "Wishlist Private"
#~ msgstr "愿望清单隐私"

#~ msgid ""
#~ "By enabling the option wishlist, users will also have the possibility to "
#~ "%1$smanage the visibility%2$s of their wish lists according to one of the "
#~ "following options:"
#~ msgstr ""
#~ "通过启用愿望清单选项，用户还可以为他们的愿望清单%1$s管理可见度%2$s为以下选"
#~ "项之一："

#~ msgid "%1$spublic:%2$s all users can look for your wish list and see it;"
#~ msgstr "%1$s公开：：%2$s你愿望清单的所有用户都可以找到并看到它"

#~ msgid ""
#~ "%1$sshared:%2$s only users possessing a direct link to the wish list page "
#~ "can display it;"
#~ msgstr "%1$s共享：%2$s仅用户拥有一个直接链接到愿望清单页面才可以显示它"

#~ msgid "%1$sprivate:%2$s only the wish list creator can see it."
#~ msgstr "%1$s私人：%2$s仅愿望清单创建者可以看到它。"

#~ msgid "Estimate Cost"
#~ msgstr "估算费用"

#~ msgid ""
#~ "%1$sDo you want to add the possibility to ask for estimates of costs into "
#~ "your catalogue?%3$s Do you want to manage customised packets for faithful "
#~ "customers in your store?%2$s%3$sThanks to the feature \"estimate cost\" "
#~ "of %1$sYITH WooCommerce Wishlist%2$s, each registered user will be able "
#~ "to ask for an estimate of their own products in the wishlist and add a "
#~ "text in the popup window that will open just after clicking. Then, they "
#~ "can confirm the text and send an email with all necessary information "
#~ "directly to the address that you have previously set."
#~ msgstr ""
#~ "%1$s你想添加可能索要费用到你的目录？%3$s你想为忠诚客户管理自定义包？%2$s"
#~ "%3$s利益于%1$sYITH WooCommerce收藏夹%2$s \"估计成本\"功能，每个注册用户将"
#~ "能够要求心愿是自己的产品并在弹出窗口添加文字，它将在点击后打开。然后，他们"
#~ "可以确认文字并发送必要信息邮件到先前设定的地址。"

#~ msgid "Admin Panel"
#~ msgstr "管理面板"

#~ msgid ""
#~ "Thanks to the useful Admin panel, accessible directly among the "
#~ "WooCommerce submenu pages, you will have total control on users' "
#~ "wishlists. In addition to that, evaluating the degree of appreciation for "
#~ "your products has never been so easy, now that %1$syou can see a useful "
#~ "report,%2$s available directly in the product page, which registers the "
#~ "occurrences of the product in customers' wish lists."
#~ msgstr ""
#~ "多亏了有用的管理面板，直接访问中WooCommerce子菜单页面，你必须在用户的收藏"
#~ "夹全面控制。除此之外，评估为您的产品升值的程度从来没有如此轻松，现在，%1$s"
#~ "你可以看到一个有用的报告%2$s，直接在产品页面可用，这在注册用户的收藏夹产品"
#~ "中出现。"

#~ msgid "Search Wishlists"
#~ msgstr "搜索愿望清单"

#~ msgid ""
#~ "How many times have you been looking for the perfect gift for a important "
#~ "event but you had no idea of what to buy? %1$s'Search wishlists'%2$s "
#~ "allows your e-shop users to access public wishlists of anyone, by simply "
#~ "knowing their name or email. This way you can grant %1$shigher visibility"
#~ "%2$s to your products and even encourage users to purchase."
#~ msgstr ""
#~ "有多少次你一直在寻找完美的礼物为一个重要的事件，但你不知道买什么？ %1$s'搜"
#~ "索收藏夹'%2$s让你的网上商店用户访问任何公共心愿，只需知道他们的姓名或电子"
#~ "邮件。这样，您就可以为您的产品授予%1$s较高的知名度%2$s，甚至鼓励用户购买。"

#~ msgid "'ADD TO CART' CHECKBOX"
#~ msgstr "'添加到购物车'复选框"

#~ msgid ""
#~ "Your shop offers always a wide selection of products and wishlists of "
#~ "your users get more and more crowded everyday. Give them the possibility "
#~ "to select %1$ssome or all products%2$s in the wishlist and add them to "
#~ "cart just with one click."
#~ msgstr ""
#~ "你的店铺始终提供内容广泛的产品选择和你的用户的搜藏得到越来越拥挤日常生活。"
#~ "给他们选择%1$s部分或全部产品收藏%2$s，并将它们添加到购物车，只需一个点击。"

#~ msgid "'ADD TO CART'"
#~ msgstr "'添加到购物车'"

#~ msgid "DISABLE WISHLIST"
#~ msgstr "禁用愿望清单"

#~ msgid "DISABLE WISHLIST FOR UNLOGGED USERS"
#~ msgstr "禁用未登陆用户愿望清单"

#~ msgid ""
#~ "Favour users that have registered to your shop and disable plugin "
#~ "functionalities for all users that have not. By disabling this option, "
#~ "each time they try to add a product to the wishlist, they will be "
#~ "%1$sredirected%2$s to \"My Account\" page and a message will invite them "
#~ "to log in."
#~ msgstr ""
#~ "赞成已注册用户到你的商店并禁用未注册用户禁用插件功能。通过禁用此选项，每次"
#~ "他们尝试添加产品到收藏夹，他们将%1$s重定向%2$s到\"我的帐户\"页面并发送信息"
#~ "邀请他们登陆。"

#~ msgid "MESSAGE TO UNLOGGED USERS"
#~ msgstr "未登陆用户信息"

#~ msgid ""
#~ "Invite users that are visiting your shop to login if they want to fully "
#~ "benefit from Wishlist functionalities. Show a %1$scustomised message%2$s "
#~ "and redirect them to \"My Account\" page for registration."
#~ msgstr ""
#~ "如果你想从收藏夹功能受益，邀请访问你商店的用户登录。显示一个%1$s自定义信"
#~ "息%2$s并重定向它们到\"我的帐户\"页面注册"

#~ msgid "UNLOGGED USERS"
#~ msgstr "未登陆用户"

#~ msgid "POPULAR TABLE"
#~ msgstr "热门表格"

#~ msgid ""
#~ "Some products draw customer's attention more than others and they do not "
#~ "hesitate to add products to their wishlist. Table %1$s'Popular'%2$s "
#~ "allows you, as shop administrator, to track products that appear most "
#~ "frequently in their wishlists."
#~ msgstr ""
#~ "一些产品吸引客户比其它产品更多，它们不会犹豫的添加产品到他们的收藏夹。表"
#~ "格%1$s'热门'%2$s允许你作为商店管理员跟踪最频繁出现在收藏夹的产品."

#~ msgid "FUNCTIONALITIES IN ONE CLICK"
#~ msgstr "一键功能"

#~ msgid ""
#~ "Users have the possibility to search for a wishlist, create a new one or "
#~ "display those already created. Add these %1$sfunctionalities%2$s through "
#~ "the dedicated widgets or show them immediately after \"Wishlist\" table."
#~ msgstr ""
#~ "用户有可能搜索收藏夹，创建一个新的或显示已经创建的。通过专用小工具添加这"
#~ "些%1$s功能%2$s或在\"收藏夹\"表格之后立即显示它们"

#~ msgid "FUNCTIONALITIES"
#~ msgstr "功能"

#~ msgid "PROMOTIONAL EMAIL"
#~ msgstr "促销邮件"

#~ msgid ""
#~ "If you want to give the right input to your users to persuade them to "
#~ "%1$spurchase the products%2$s they have in their wishlists, you need to "
#~ "use this feature! %1$sSend them an email%2$s: customize its whole content "
#~ "from the option panel and add a coupon they can use in your shop, so that "
#~ "they will know you are offering a unique offer!"
#~ msgstr ""
#~ "如果你想正确输入您的用户给他们来%1$s购买产品%2$s在他们的愿望清单，你需要使"
#~ "用此功能！%1$s给他们发送邮件%2$s：从选项面板自定义整个内容并添加优惠券，他"
#~ "们可以在商店使用，使他们知道你提供了一个独一无二的提议！"

#~ msgid "FROM A WISHLIST TO ANOTHER"
#~ msgstr "从一个愿望清单到另一个"

#~ msgid ""
#~ "Who said that a product has to remain forever in the same wishlist? With "
#~ "the option %1$s\"Show \"Move to another wishlist\" dropdown menu\"%2$s, "
#~ "with just one click users will be free to move a product from a wishlist "
#~ "to another one, managing as they want their lists."
#~ msgstr ""
#~ "是谁说过，一个产品必须永远留在同一个收藏夹？使用选项%1$s\"显示\"更多另一个"
#~ "收藏夹\"下拉菜单\"%2$s，只需一键，用户将免费从收藏夹移动产品到另一个，作为"
#~ "管理他们希望他们的名单。"

#~ msgid "FROM A WISHLIST"
#~ msgstr "从一个愿望清单"

#~ msgid "DATE"
#~ msgstr "日期"

#~ msgid "DATE OF ADDITION TO A WISHLIST"
#~ msgstr "添加日期到愿望清单"

#~ msgid ""
#~ "Activating the %1$s\"Show date of addition\"%2$s option, users can see "
#~ "the date in which they have added a particular product to their list: a "
#~ "new way to keep you users informed about their operations."
#~ msgstr ""
#~ "激活%1$s\"显示添加日期\"%2$s选项，用户可以看到他们添加一个特殊产品到它们的"
#~ "列表时的日期：一种新的方式，让你的用户了解他们的行为。"

#~ msgid ""
#~ "Upgrade to the PREMIUM VERSION\n"
#~ "of YITH WOOCOMMERCE WISHLIST to benefit from all features!"
#~ msgstr ""
#~ "从所有功能升级到高级版\n"
#~ "YITH WOOCOMMERCE 收藏夹受益！"

#~ msgid ""
#~ "Enable all plugin features. <strong>Be sure to select at least one option "
#~ "in the Wishlist page menu in %s.</strong> Also, please read the plugin <a "
#~ "href=\"%s\" target=\"_blank\">documentation</a>."
#~ msgstr ""
#~ "启用所有插件功能。<strong>确保在%s收藏夹页面菜单至少选择一个选项</strong>"
#~ "同时，请阅读插件<a href=\"%s\" target=\"_blank\">文档</a>."

#~ msgid ""
#~ "From now on, you can find all plugin options in YIT Plugin menu.\n"
#~ "                                     For each plugin installed, "
#~ "customization settings will be available as a new entry in YIT Plugin "
#~ "menu."
#~ msgstr ""
#~ "从现在开始，你可以找到YIT插件菜单所有插件选项\n"
#~ "                                     每个插件安装、自定义设置将在YIT插件菜"
#~ "单作为新项目"

#~ msgid ""
#~ "From now on, you can find all options of your plugins in YIT Plugin "
#~ "menu.\n"
#~ "                                    Any time one of our plugins is "
#~ "updated, a new entry will be added to this menu.\n"
#~ "                                    For example, after the update, plugin "
#~ "options (such as for YITH WooCommerce Wishlist, YITH WooCommerce Ajax "
#~ "Search, etc.)\n"
#~ "                                    will be moved from previous location "
#~ "to YIT Plugin tab."
#~ msgstr ""
#~ "从现在起，你可以在YIT插件菜单找到所有选项。\n"
#~ "                                    任何时间，我们的插件一更新，新的项目将"
#~ "添加到此菜单\n"
#~ "                                    例如，更新后，插件选项（如YITH "
#~ "WooCommerce收藏夹，YITH WooCommerce Ajax搜索等）\n"
#~ "                                    将从以前的位置移动到YIT插件选项卡"

#~ msgid ""
#~ "There is a new version of %1$s available. <a href=\"%2$s\" class="
#~ "\"thickbox yit-changelog-button\" title=\"%3$s\">View version %4$s "
#~ "details</a>."
#~ msgstr ""
#~ "有一个新版本的%1$s可用。<a href=\"%2$s\" class=\"thickbox yit-changelog-"
#~ "button\" title=\"%3$s\">查看版本%4$s详情</a>."

#~ msgid ""
#~ "There is a new version of %1$s available. <a href=\"%2$s\" class="
#~ "\"thickbox yit-changelog-button\" title=\"%3$s\">View version %4$s "
#~ "details</a>. <em>You have to activate the plugin on a single site of the "
#~ "network to benefit from automatic updates.</em>"
#~ msgstr ""
#~ "有一个新版本%1$s可用。<a href=\"%2$s\" class=\"thickbox yit-changelog-"
#~ "button\" title=\"%3$s\">查看版本%4$s详情</a>. <em>你必须在一个网站上激活网"
#~ "络自动更新利益插件。</em>"

#~ msgid ""
#~ "There is a new version of %1$s available. <a href=\"%2$s\" class="
#~ "\"thickbox yit-changelog-button\" title=\"%3$s\">View version %4$s "
#~ "details</a>. <em>Automatic update is unavailable for this plugin, please "
#~ "<a href=\"%5$s\" title=\"License activation\">activate</a> your copy of "
#~ "%6s.</em>"
#~ msgstr ""
#~ "有一个新版本的%1$s可用。<a href=\"%2$s\" class=\"thickbox yit-changelog-"
#~ "button\" title=\"%3$s\">查看版本%4$s详情</a>。此插件自动更新不可用。请<a "
#~ "href=\"%5$s\" title=\"许可证激活\">激活</a>你的%6s副本。"

#~ msgid ""
#~ "There is a new version of %1$s available. <a href=\"%2$s\" class="
#~ "\"thickbox yit-changelog-button\" title=\"%3$s\">View version %4$s "
#~ "details</a> or <a href=\"%5$s\">update now</a>."
#~ msgstr ""
#~ "有一个新版本%1$s可用。<a href=\"%2$s\" class=\"thickbox yit-changelog-"
#~ "button\" title=\"%3$s\">查看版本%4$s详情s</a>或<a href=\"%5$s\">现在更新</"
#~ "a>."

#~ msgid "Current product is not included with your membership key"
#~ msgstr "当前产品不包含你的会员资格密钥"

#~ msgid "Membership"
#~ msgstr "会员资格"

#~ msgid ""
#~ "It will be used by Facebook, Twitter and Pinterest. Use <strong>"
#~ "%wishlist_url%</strong> where you want to show the URL of your wishlist."
#~ msgstr ""
#~ "它将用于Facebook, Twitter and Pinterest。使用<strong>%wishlist_url%</"
#~ "strong>你想展示的收藏夹网址"

#~ msgid "Premium version upgrade"
#~ msgstr "升级到高级版"

#~ msgid "Upgrade to Premium Version"
#~ msgstr "升级到高级版本"

#~ msgid ""
#~ "Have you purchased the premium version of a plugin? Don't you know how to "
#~ "activate the license after the purchase?"
#~ msgstr "您已经购买了插件的高级版本？难道你不知道如何激活购买的许可证？"

#~ msgid ""
#~ "To upgrade from a FREE to a PREMIUM plugin is not suffice to insert the "
#~ "license key provided after the purchase.\n"
#~ "        The reason is that they are two distinct products, with "
#~ "significant differences both for available options and for number of "
#~ "files included in the plugin package.\n"
#~ "        To start to use the PREMIUM version of the plugin, you simply "
#~ "need to download the PREMIUM packet and install it on your site."
#~ msgstr ""
#~ "要从免费升级到高级插件，购买后不足以插入许可证密钥。\n"
#~ "        原因是他们是不同的两个产品，与两个可用选项和包括在插件包文件数显著"
#~ "差异.\n"
#~ "        要开始使用插件的高级版本，你只需要下载高级包，并在网站上安装它。"

#~ msgid ""
#~ "%1$sDo you need to know how to do it?%2$s Easy! %1$sFollow this list of "
#~ "steps%2$s and in a few minutes the plugin you purchased will be installed "
#~ "on your site"
#~ msgstr ""
#~ "%1$s你需要知道如何做到这一点？%2$s 简单！ %1$s关注步骤列表%2$s并在几分钟内"
#~ "您购买的插件会在您的网站上安装"

#~ msgid "Go to yithemes.com and login to \"My Account\" page"
#~ msgstr "转到yithemes.com并登录到“我的帐户”页面"

#~ msgid ""
#~ "From the menu on the left, click on \"My Downloads\", look for the plugin "
#~ "you want to install among the available downloads and click on \"Download"
#~ "\" button"
#~ msgstr ""
#~ "从左侧的菜单中，点击“我的下载”，寻找你想要的可用下载中安装并点击“下载”插件"
#~ "按钮"

#~ msgid ""
#~ "After downloading the packet, go to your website and login to WordPress "
#~ "administration area."
#~ msgstr "下载数据包后，转到您的网站并登录到WordPress管理区域。"

#~ msgid ""
#~ "From the menu on the left, click on \"Plugins\". You will be redirected "
#~ "to the page where you will find the complete list of all the plugins "
#~ "available on your site. Click on \"Add New\" button that you find above "
#~ "on the left to add a new plugin"
#~ msgstr ""
#~ "从左侧的菜单中，单击“插件”。你会被重定向到页面，你会发现所有网站上的可用插"
#~ "件的完整列表。点击“新增”按钮，您在上面找到左侧添加新的插件"

#~ msgid ""
#~ "You will be redirected to a new page where you will find, above on the "
#~ "left next to the page title, the \"Upload Plugin\" button."
#~ msgstr ""
#~ "您将被重定向到一个新的页面，在这里你会发现，上面左侧旁页面标题，“上传插"
#~ "件”按钮。"

#~ msgid ""
#~ "Click on \"Upload Plugins\" button to start the upload of the PREMIUM "
#~ "version of the plugin previously downloaded. Click on \"Select File\", "
#~ "search for the download folder related to the plugin and upload the "
#~ "package. Now you only need to wait a few minutes for the upload and the "
#~ "installation on your site. (We used YITH Live Chat plugin by way of "
#~ "example)"
#~ msgstr ""
#~ "点击“上传插件”按钮开始以前下载的插件的高级版本上传。点击“选择文件”，搜索相"
#~ "关的插件下载文件夹和上传包。现在你只需要等待几分钟，上传和网站上的安装。 "
#~ "（我们使用YITH即时通讯插件通过实例的方式）"

#~ msgid "After completing the installation, click on \"Activate plugin\""
#~ msgstr "安装完成后，点击“激活插件”"

#~ msgid ""
#~ "If everything worked allright, your plugin is now correctly installed on "
#~ "your website. Enjoy it :-)"
#~ msgstr "如果一切正常，你的插件正确安装在您的网站。 好好享受 ：-）"

#~ msgid ""
#~ "The last step is the activation of the plugin through its license key you "
#~ "received after the purchase. Click on \"License Activation\" that you "
#~ "find in \"YITH Plugins\" and insert the license key and the email address "
#~ "you used during the purchase."
#~ msgstr ""
#~ "最后一步是通过你购买的许可证密钥激活插件。在\"YITH插件\"找到并点击\"许可证"
#~ "激活\"并插入许可证密钥，在你购买时使用的邮箱地址"

#~ msgid ""
#~ "In case you had difficulty to recover the license key we sent you by "
#~ "email, you can easily find it in \"My Licenses\" section of your account "
#~ "on yithemes.com"
#~ msgstr ""
#~ "如果你有困难恢复，我们通过电子邮件发给你许可证密钥，你可以很容易地找到它"
#~ "的“我的许可证”上yithemes.com您帐户的部分"

#~ msgid "YIT Plugins"
#~ msgstr "YIT插件"

#~ msgid "Yithemes Repository"
#~ msgstr "Yithemes资源库"

#~ msgid ""
#~ "There is a new version of %1$s available. <a href=\"%2$s\" class="
#~ "\"thickbox yit-changelog-button\" title=\"%3$s\">View version %4$s "
#~ "details</a>. <em>Automatic update is unavailable for this plugin, please "
#~ "<a href=\"%5$s\" title=\"Licence activation\">activate</a> your copy of "
#~ "%6s.</em>"
#~ msgstr ""
#~ "有一个新版本%1$s可用。<a href=\"%2$s\" class=\"thickbox yit-changelog-"
#~ "button\" title=\"%3$s\">查看版本%4$s详情</a>. <em此插件自动更新可用，请<a "
#~ "href=\"%5$s\" title=\"许可证激活\">激活</a>你的%6s副本.</em>"

#~ msgid "Invalid licence key"
#~ msgstr "无效的许可证密钥"

#~ msgid "Licence key has expired"
#~ msgstr "许可证已过期"

#~ msgid "Licence key has been banned"
#~ msgstr "许可证已被禁止"

#~ msgid "Licence Activation"
#~ msgstr "许可激活"

#~ msgid "Yithemes Licence Activation"
#~ msgstr "Yithemes许可证激活"

#~ msgid ""
#~ "If you have purchased one of our products before 27 January 2015, you can "
#~ "benefit from support and updates (the services offered with the license)\n"
#~ "            until 27 January 2016 and you do not have to purchase it "
#~ "again to get a new license key, because, before this date, your license "
#~ "used to be activated automatically by our system.\n"
#~ "            After 27 January 2016, instead, if you want to benefit from "
#~ "support and updates you have to buy a new license and activate it through "
#~ "the license key you will be\n"
#~ "            provided with and that you can find in your YIThemes account, "
#~ "in section \"My licenses\"."
#~ msgstr ""
#~ "如果你在2015年1月27日前购买了我们的产品，您可以从支持和更新中受益（提供服"
#~ "务）\n"
#~ "直到2016年1月27，你不必再次购买它来获得新的许可密钥，因为在此日期之前，你"
#~ "的许可由我们的系统自动启用。\n"
#~ "2016年1月27日之后，相反，如果你想从支持和升级中受益，你必须购买新的许可"
#~ "证，您将\n"
#~ "提供并在你的YIThemes帐户找到，在\"My licenses\"."

#~ msgid "Update licence information"
#~ msgstr "更新许可证信息"

#~ msgid "Products to be activated"
#~ msgstr "产品被激活"

#~ msgid "Licence Key"
#~ msgstr "许可证密钥"

#~ msgid "Select a date"
#~ msgstr "选择日期"

#~ msgid "Hours"
#~ msgstr "小时"

#~ msgid "Minutes"
#~ msgstr "分钟"

#~ msgid "Select a font family"
#~ msgstr "选择字体系列"

#~ msgid "Click to preview"
#~ msgstr "点击预览"

#~ msgid "Layout for this "
#~ msgstr "此布局"

#~ msgid "Add with multiupload"
#~ msgstr "添加多个上传"

#~ msgid "Reset to Default"
#~ msgstr "重置为默认"

#~ msgid ""
#~ "Enable all plugin features. <strong>Be sure to select a voice in the "
#~ "wishlist page menu in %s.</strong> Also, please read the plugin <a href="
#~ "\"%s\" target=\"_blank\">documentation</a>."
#~ msgstr ""
#~ "启用所有插件功能。<strong>一定要在%s愿望清单页面菜单选择一个声音。</"
#~ "strong>另外，请阅读插件<a href=\"%s\" target=\"_blank\">文档</a>."

#~ msgid ""
#~ "You can add it in variable products only After \"Add to Cart \" or using "
#~ "the shortcode [yith_wcwl_add_to_wishlist]."
#~ msgstr ""
#~ "你只可以添加它到可变产品\"添加到购物车 \"之后或使用简码"
#~ "[yith_wcwl_add_to_wishlist]."

#~ msgid "Show \"Add to cart\" button for each product in wishlist"
#~ msgstr "在愿望清单显示每个产品\"添加到购物车\"按钮"

#~ msgid "Socials &amp; Share"
#~ msgstr "社交分享"

#~ msgid "Error occurred while adding products to the wishlist."
#~ msgstr "添加产品到愿望清单时发生错误"

#~ msgid "Error occurred while adding product to wishlist."
#~ msgstr "添加产品到愿望清单时发生错误"

#~ msgid "Remove now does not require any param"
#~ msgstr "现在删除不需要任何参数"

#~ msgid "Error occurred while removing products from the wishlist"
#~ msgstr "从愿望清单删除产品时发生错误"

#~ msgid ""
#~ "YITH WooCommerce Wishlist is enabled but not effective. It requires "
#~ "Woocommerce in order to work."
#~ msgstr ""
#~ "YITH WooCommerce愿望清单已启用，但没有生效。它需要Woocommerce才能工作"

#~ msgid "%field% field cannot be empty"
#~ msgstr "%field% 字段不能为空"

#~ msgid "%field_1% and %field_2% fields cannot be empty"
#~ msgstr "%field_1% 和 %field_2% 字段不能为空"

#~ msgid "Title Field"
#~ msgstr "标题字段"

#~ msgid "Type field"
#~ msgstr "输入字段"

#~ msgid "Google Plus"
#~ msgstr "谷歌+"

#~ msgid "Ask an estimate of costs"
#~ msgstr "费用估计"

#~ msgid ""
#~ "WARNING: This plugin requires at least WooCommerce 2.2! Plase, use this "
#~ "link to update it."
#~ msgstr "警告：这个插件需要至少WooCommerce 2.2版本！请使用此链接更新。"

#~ msgid ""
#~ "On variable products you can add it only After \"Add to Cart\" or use the "
#~ "shortcode [yith_wcwl_add_to_wishlist]."
#~ msgstr ""
#~ "仅可在变额产品添加它到\"添加到购物车\"之后或使用简码"
#~ "[yith_wcwl_add_to_wishlist]."

#~ msgid "Remove the product from the wishlist if is been added to the cart."
#~ msgstr "如果被添加到购物车，从愿望清单删除该产品"

#~ msgid "Use buttons instead of a simple anchors."
#~ msgstr "使用按钮代替简单的锚。"

#~ msgid "Button rounded corners"
#~ msgstr "按钮圆角"

#~ msgid "Make buttons corner rounded"
#~ msgstr "使按钮圆角"

#~ msgid ""
#~ "Will be used by Facebook, Twitter and Pinterest. Use <strong>%wishlist_url"
#~ "%</strong> where you want the URL of your wishlist to appear."
#~ msgstr ""
#~ "将用于Facebook、Twitter和Pinterest。你想你的愿望清单网址在哪里出现请使用"
#~ "<strong>%wishlist_url%</strong>。"

#~ msgid ""
#~ "From now on, you can find all the options of Wishlist under YIT Plugin -> "
#~ "Wishlist instead of WooCommerce -> Settings -> Wishlist, as in the "
#~ "previous version. When one of our plugins updates, a new voice will be "
#~ "added to this menu. Wishlist renovates with new available options, <a "
#~ "href=\"%s\">discover the PREMIUM version.</a>"
#~ msgstr ""
#~ "从现在开始，你可以找到愿望列表下所有选项，在YIT插件 -> 愿望列表代替"
#~ "WooCommerce -> 设置 -> 愿望列表，在之前的版本。当我们的插件更新时，一个新"
#~ "的声音将被添加到这个菜单。愿望清单更新新的可用选项，<a href=\"%s\">发现高"
#~ "级版。</a>"

#~ msgid ""
#~ "We are sorry,but this feature is available only if cookies on your "
#~ "browser are enabled."
#~ msgstr "我们很抱歉，但此功能只有在您的浏览器启用cookie时可用。"

#~ msgid "Error occurred while removing product from wishlist"
#~ msgstr "从愿望清单去除产品时发生错误"

#~ msgid "Product already in the wishlist."
#~ msgstr "产品已经在愿望清单。"

#~ msgid "Word used in the URL of each project (slug from post if empty)"
#~ msgstr "词用于每个项目的网址（如果为空别名使用文章名）"

#~ msgid "Set the word for each category page URL."
#~ msgstr "为每个分类页面网址设置词"

#~ msgid "Add %s by images"
#~ msgstr "通过图片添加%s"

#~ msgid "The changes you made will be lost if you leave this page."
#~ msgstr "如果你离开此页面，您所做的更改将丢失。"

#~ msgid ""
#~ "If you go on with this action, you will reset all options in this page."
#~ msgstr "如果继续此操作，你将在此页重置所有选项"

#~ msgid "Are you sure of it?"
#~ msgstr "你确定吗？"

#~ msgid ""
#~ "The element you have written is already exists. Please, add another name."
#~ msgstr "你所写的元素已经存在。请添加另一个名字。"

#~ msgid "The file inserted is not valid."
#~ msgstr "插入文件是无效的。"

#~ msgid ""
#~ "From now on, you can find all the options of your plugins in YIT Plugin "
#~ "menu.\n"
#~ "                                    Any time one of our plugins is "
#~ "updated, a new entry will be added to this menu.\n"
#~ "                                    For example, after update, plugin "
#~ "options (such for YITH WooCommerce Wishlist, YITH WooCommerce Ajax "
#~ "Search, etc.)\n"
#~ "                                    will be moved from previous location "
#~ "to YIT Plugin tab."
#~ msgstr ""
#~ "从现在开始，你可以找到YIT插件菜单所有选项。\n"
#~ "                                    我们插件更新的时候，一个新项目将添加到"
#~ "此菜单。\n"
#~ "                                    例如，更新后，插件选项（如YITH "
#~ "WooCommerce愿望列表，YITH WooCommerce Ajax搜索，等）\n"
#~ "                                    将从以前的位置移动到YIT插件选项卡"

#~ msgid ""
#~ "please <a href=\"%activate_link%\"> activate </a> your copy of "
#~ "%plugin_name%."
#~ msgstr "请<a href=\"%activate_link%\">激活</a>你的%plugin_name%复制"

#~ msgid "You can't update plugins for this site."
#~ msgstr "你不能更新此网站插件"

#~ msgid ""
#~ "You do not have sufficient permissions to update plugins for this site."
#~ msgstr "您没有足够的权限来更新这个网站的插件。"

#~ msgid "Software has been deactivate"
#~ msgstr "软件已被停用"

#~ msgid "Exceeded maximum number of activations"
#~ msgstr "激活超过了最大数量"

#~ msgid "Insert title for the field."
#~ msgstr "插入字段标题"

#~ msgid "Select type for this field."
#~ msgstr "选择此字段类型"

#~ msgid "Select this if you want this field already checked."
#~ msgstr "如果你想此字段已选中，选择这个"

#~ msgid "Message Error"
#~ msgstr "信息错误"

#~ msgid "Select this if it must be required."
#~ msgstr "如果它必须填，选择这个"

#~ msgid "Select this if it must be a valid email."
#~ msgstr "如果它必须为有效的邮箱，选择这个"

#~ msgid "No sideabr"
#~ msgstr "无侧边栏"

#~ msgid "Cannot add to the cart as product is Out of Stock!"
#~ msgstr "缺货产品无法添加到购物车中！"

#~ msgid "\"Add to Wishlist\" button background"
#~ msgstr "\"添加到愿望清单\"按钮背景"

#~ msgid "\"Add to Wishlist\" button text"
#~ msgstr "\"添加到愿望清单\"按钮文字"

#~ msgid "\"Add to Wishlist\" button border"
#~ msgstr "\"添加到愿望清单\"按钮边框"

#~ msgid "\"Add to Wishlist\" button background (hover)"
#~ msgstr "\"添加到愿望清单\"按钮背景（悬停）"

#~ msgid "\"Add to Wishlist\" button text (hover)"
#~ msgstr "\"添加到愿望清单\"按钮文字（悬停）"

#~ msgid "\"Add to Wishlist\" button border (hover)"
#~ msgstr "\"添加到愿望清单\"按钮边框（悬停）"

#~ msgid "\"Add to Cart\" button background"
#~ msgstr "\"添加到购物车\"按钮背景"

#~ msgid "\"Add to Cart\" button text"
#~ msgstr "\"添加到购物车\"按钮文字"

#~ msgid "\"Add to Cart\" button border"
#~ msgstr "\"添加到购物车\"按钮边框"

#~ msgid "\"Add to Cart\" button background (hover)"
#~ msgstr "\"添加到购物车\"按钮背景（悬停）"

#~ msgid "\"Add to Cart\" button text (hover)"
#~ msgstr "\"添加到购物车\"按钮文字（悬停）"

#~ msgid "\"Add to Cart\" button border (hover)"
#~ msgstr "\"添加到购物车\"按钮边框（悬停）"

#~ msgid "Wishlist table background"
#~ msgstr "愿望清单表格背景"

#~ msgid "Wishlist table text"
#~ msgstr "愿望清单表格文字"

#~ msgid "Wishlist table border"
#~ msgstr "愿望清单表格边框"

#~ msgid "Docs"
#~ msgstr "文档"

#~ msgid "Use cookies"
#~ msgstr "使用cookies"

#~ msgid ""
#~ "Use cookies instead of sessions. With this feature, the wishlist will be "
#~ "available for each not logged user for 30 days. Use the filter "
#~ "yith_wcwl_cookie_expiration_time to change the expiration time ( needs "
#~ "timestamp )."
#~ msgstr ""
#~ "使用cookies代替会话。有了此功能，用户可以30天内不需要登录。使用过滤器"
#~ "yith_wcwl_cookie_expiration_time更改到期时间（需要时间戳）"

#~ msgid "Wishlist title"
#~ msgstr "愿望清单标题"

#~ msgid "Buttons rounded corners"
#~ msgstr "按钮圆角"

#~ msgid "Socials title"
#~ msgstr "社交标题"

#~ msgid "Socials text"
#~ msgstr "社交文字"

#~ msgid "Socials image URL"
#~ msgstr "社交图片网址"
